【SONY電視入門】要買電視入黎望下8

舊post

未買機既FAQ (由 名稱已被使用 提供 )

Q:SONY 2018年有咩機？
A:可以睇返之前各位巴打分享既圖
2018 f series

2017 e series
[/quote]

有rumor指2018年尾仲會有a9f同埋z9f。
但目前只有一張sony support website放錯資料既截圖，無其它資料。

source:

Q:以上既機有咩分別?
A:主要係價錢反映返你對sony既信仰值
留意返以下幾點：
1. LCD 定係OLED?(目前oled型號以a開頭）
2. 解像度
3. LCD對比果項如果有xtended dynamic range，代表有local dimming（分區控光）。
詳細背光分區數sony唔會話比你知，通常都要自己睇review既測試。

4. 色彩如果有標「Tri唔識串 display」既話，代表部機係廣色域。
（根據目前既資料，sony會為＞～85％ dci p3既機標TRILUMINOS™ Display）
留意返TRILUMINOS™ Display不一定等於量子點，量子點唔係達到廣色域既唯一方法。

5. panel native refresh rate，都係睇sony既官網規格啦。

6. 影像處理晶片，X1 Extreme > X1 HDR > X1 > 唔標
以下係post76既介紹

(圖片來源： ）

7. os標android 代表係android tv，internet tv就代表係linux based system（non android）。
Android tv個人認為係雙面刃。

Q:我揀oled 定lcd好？
A: sony最近既a8f試玩會就咁講既：

我個人係咁睇：
Lcd既問題：漏光，黑位，暗角，screen uniformity ＆ banding，pixel response time
oled既問題： banding，Image retention(「殘影」），burn in，abl（oled為左避免過熱／用電量過大，會根據畫面平均亮度（APL)而調低亮度）

個人認為，揀唔揀oled既最大因素都係你接唔接受到burn in，其它都係小問題。
接受到有burn in既風險，oled係黑位同「通透感」都贏lcd好多，整體畫質係絕大部份情況下oled都贏。

至於burn in廠保養包唔包？從我上次個post黎睇，我既理解係佢地唔一定會換比你

而其它論壇都有人分享過相關經驗，呢度唔重覆啦。

Q: 唔同廠oled有咩分別？聽講大家都係用lg oled panel？
A: 目前黎講所有4k 家用市場oled tv都係由lg 提供panel。
但wrgb oled panel有唔小問題需要間tv廠解決，比如oled發光性質，wrgb，暗部細節,stutter，abl。
而且每間廠提供既原廠設定同埋調校功能都唔一樣，又有唔同配套。
我目前會以「各有特性」黎形容三間廠既oled tv產品。

Q: OLED仲有咩要留意？
A:
1. 如果你個畫面有部份係長期都唔會點變，有機會會令部電視以為你播緊既係靜態畫面而令成個畫面變暗。
部份牌子係service menu度有得disable呢個功能。
2. ABL係gaming上既影響會比電影明顯。
因為電影有黑邊會令整個畫面平均亮度降低，從而降小abl既影響。
Q: 我見網上有人成日鬧加左白色象素，係假4k，到底係咩一回事？
A: 呢個就係rgbw 4k panel。
原先既rgb 4k panel 係由3840x 2160 組 rgb像素組成。
而rgbw 4k panel係由 2880 x 2160 組 rgbw像素組成,再用以下排列變成3840x2160。
rgbw panel：（rgb wrg bwr gbw ......)
rgb panel ： （rgb rgb rgb rgb)

rgbw panel早前已被認可為4k panel，而係黑白畫面上佢的確有4k 解像度。
LG聲稱呢種panel可以有更好既能源效益，不過壞處都唔小。
例如畫面既亮度變化較大，較難做色彩校准，無法還原某d彩色圖案，etc。
我唔清楚lg目前克服左幾多樣，不過lg目前就只係較平價既4k lcd上面採用呢種panel。

btw留意oled用既係wrgb panel，係由3840x2160組 wrgb 像素組成，同呢種rgbw 4k panel唔一樣。

Q: lcd既Local dimming係咩黎？
A: LCD係透過背光（backlight）提供光源，
再透過tft，液晶層，偏光板等去控制返畫面唔同位置應該出幾多光，
然後配合color filter等等去構成成像。
由於佢依靠一個背光源去推動所有pixel，
而tft，液晶層，偏光板等構造無辦法完全阻擋背光（可以參考原生對比度既表現），所以無法做到純黑。

如果改為n組背光區域去提供光源，
local dimming就可以控制唔同背光區域既亮度，達到更高既對比度。
出黎既效果取決於部機有幾多分區，同埋要顯示既畫面係點樣。
如果係同一個區域入面同時有高光同埋黑位，咁就要「妥協」，取捨其中一樣。

HDTVTEST測試出近幾年sony機既分區數係：
65Z9D 18 Row X 36 Col (sony話佢數錯，但又唔話佢知實際數字)
65X9000E 9 Row X 5 Col
55X9300E 4 Row X 16 Col
75X9400E 16Row X 16 Col
55X9000F 8 Row X 6 Col

當然現時既local dimming唔單止控制背光，好多時都包括software level既contrast control，pwm或者frame dimming。
而當分區數多既時侯，分區光暗切換問題又係一個考驗。

而oled唔需要local dimming既原因係，oled每粒pixel已經係獨立控制發光。

Q: local dimming係咪真係對lcd咁重要？
A: 目前流行既hdr係需要高動態範圍（光暗對比大）。
對lcd黎講，高亮唔算係一個大問題，點樣同時顯示高光細節同暗位／黑邊先係一個問題。
如果單靠ips ／va既原生對比度，黑位將會慘不忍睹。
local dimming有助改善問題，但無法完全解決。
絕大部份時間都有區域需要「妥協」。

而sdr方面，sony都有個技術叫xtended dynamic range，
係sdr下透過local dimming推高光位，做到類似將sdr轉為hdr咁既效果。

至於擁有多local dimming zones既機一般售價都會較貴，值唔值睇個人。
我個人認為值得，如果當年z9d有55吋而且有返～300zones 既話，我會揀z9d而唔係9300e。

Q: HDR10,HDR10+,DOLBY VISION,HLG,HDR1000,ACTIVE HDR,multi hdr,....到底仲有幾多hdr？邊隻好d？
A: 目前你只需要理前面4個就可以，其它大部份都係廠商為自己技術改出黎既名。
個人認為，重要性排序（唔係畫質排序）係
hdr10＞hlg＞ dolby vision ? HDR10+
hdr10＋因為較遲起步，目前片源小過dv。
最後同dolby vision到底係共存定係點，都冇人知。

目前hdr10+同埋dolby vision都以hdr10 作為base layer。
所以只要你部電視support hdr10＋hlg，就暫時無需要擔心開唔到hdr既問題，呢個都係我將hdr10同hlg重要性排得高過另外兩者既原因。

Q:可唔可以用簡單講下x1e同x1 hdr既分別？
A:
1. X1E support dolby vision
2. X1E係upscale同埋 reality creation上面做得好過X1 。
3. Input lag表現唔同
4. X1E既平滑漸層（減低原片既color banding）做得好過X1。

Q: panel native refresh rate有咩用途？
A:
sony機暫時有120hz panel既都會support 1080p 120hz，同埋令sony motion flow可以做得更多既野。
更多有關motion flow既功能，可以參考我之前既回覆：

Q: 講左咁耐，到底sony tv比起其它牌子有咩特別？聽講sony都冇自己面板廠架wor
A: sony有完整既4k hdr eco system
我就咁睇：
1. 近幾年SONY中高階～旗艦lcd 願意採用 亮度高既背光，對於顯示hdr高光細節有幫助。
而且呢d機通常都會配表現好既 local dimming。
2. SONY既原廠preset(cineam home／pro）有關黑色水平對比同埋色彩方面，一般都較韓廠既preset準確。
如果你會搵calibrator／你自己有設備cal就可以無視。
3. memc技術個人比較偏向sony既Motion flow。
當然呢個係個人喜好，正如我有朋友鐘意samsung果個多d。
4. 平滑漸層同埋upscale，reality creation。

所以2017年大部份人都會推介49吋x9000e，因為佢係49吋既表現的確係唔錯。
55吋或以上既x9000e都提供一個唔錯既性價比，但目前市面上已經冇貨。

Q: 除左係度睇你鳩up一堆「阿媽係女人」既資料之外，仲有咩地方可以討論／睇？
A:外國方面有
，對有咩需要test，點樣test講得比較詳細。
但睇review時，請緊記rtings唔可以剩係睇總分／結論，要睇埋detail。

，請配合google translate轉英文睇。
入面有關於screen uniformity ，peak brightness同埋contrast既值係幾有參考價值。

，之前一路以written article為主，近期似乎轉左做youtube review為主（？）。
佢既片雖然長，但認真睇都會有得著。

外國forum例如 avsforum。
Review site其實好多，我只係舉幾個出黎。
如果你發現有某個site同其它review出黎既結果好唔同，請睇下佢部review sample係咪由廠商提供。

Q: 唔考慮sony，我想問___呢個牌子／___呢部機抵唔抵買？
A: 你絕對有權係度問，不過都留意返呢個係sony post。
我就盡量都唔會答，除非你拎左一部好伏既機出黎問。

以上資料由 名稱已被使用 巴打提供

Fotrxxx 仲有7000e 賣，好抵玩

如果想買55吋7000E好定三叔55NU7100好?

行過見到三叔55NU7100 賣緊8480,55MU6880賣緊6880,有冇巴打用緊依兩部?

追POST見到三叔風評麻麻,但55吋UHD,依個價錢真係好吸引

如果想買55吋 筆直10000,邊部會比較好?

屌買左部w660e 入YouTube卡係loading

留名

部機新買都有呢個問題？

得咗 但唔明佢呢個問題出現係邊

你好，我發現之前 X8000D (VA) 維修會換 X8000E panel (IPS) 比你
但再維修又比返 VA Panel 我

請問是否sony耳機均能連接sony電視（本人的是8000E),或是有特定形號
求介紹，不太注重音效，主要不想影響家人睡覺

買咗49x8300c，未夠三年就同我死panel

哩部機好lag,俾左外母睇

sony現在係咪3年保

最近貪平買左部 43nu7100 4600$落樓
暫時有三樣野唔滿意
1 唔支援 ac wifi (自己白痴冇留意spec)
2 Miracast 成日連到fail哂
（唔知關唔關電腦事，用緊dell xps13)
3 個smart view app detect唔到今年款電視
用第三方app先當到遙控用

搭單另外求問一樣野 屋企有兩條上網線唔同plan唔同位
A線 router 出wifi 連既時候 device 用YouTube 搵到部電視
但B 線就相反

A線router 用totolink B線用 Asus 55u

係咪關router事多？
遲下打算用netgear 隻orbi 再cut左一條線
Mesh wifi 對電視啲 miracast /Dlna/YouTube TV
有冇咩大影響 或唔相容問題？

巴打解答

43吋 下面三部 邊一部最好？或者有無其他建議
Sony X8000e p記EX680 FX630

同求

有9000F 買$9818
唔知有冇伏

水貨

水貨？

如果49”行貨我估要明年二，三月先至會見上面嗰口價

冇咩錢黎講 想要55吋4k 係咪最好7000e

我早係個零星期前
又係考慮買 X8000e 定EX680 FX630
SONY部8000E又貴D 兩部拍埋睇 我覺得EX680順眼D
最後信自己隻眼同性價比高 做緊$4880 就扑鎚
結果係中原買左EX680
睇返SPEC EX680同FX630 直頭好似一樣..SALES都答唔出有咩唔同. 淨係話新D

fx630 support hdr10+,EX680唔support
fx系列個input lag應該低過ex680（根據幾個網站關於fx700既評測，唔知適唔適用於fx630）

至於同x8000比較，其實大家都係ips，大家都係60hz panel
背光亮度又差唔多

你睇得順眼邊部就揀邊部都冇錯
－－－－－
小小題外話
唔知點解flatpanelhd部fx700 review unit 既出廠設定咁差
（可能因為搵左個標準mode黎度？）

就算調教完之後都唔算特別好

但係panasonic由於冇係美國家用市場賣，都比較難搵到其它review去比較

岩岩買左8000e
想問巴打們用緊咩播片app?
試過kodi 疾疾地
VLC就一d d
有d片正常 有d都係lag
原生試唔到 隻usb太多野 load唔到

可能係background整緊thumbnails
你試下插左手指開左apps等一陣再播
（或者搵隻冇咁多野既usb,或者裝file browser直接開file)

呢個真係有機會
入面真係相又有千幾張
片又有百幾條
我聽日搵隻乾淨既試試先
感謝

房用,唔睇電視,純netflix/apple tv
可唔可以買水貨A8F?
電壓會唔會唔岩香港用?

我想問如果打機為主
49吋 x9000e 係咪cp值最好？

我見深之都賣8500 到好似屌得過

samsung 55吋Q7 有無setting 建議
顏色好似唔太準

你分清楚你部機係q7f（2017）定係q7fn（2018）先

然後不外乎都係 關左hdr＋,轉去movie preset同埋參考rtings既setting
再有唔滿意就自己搵器材／搵人校正

似乎大家都係鐘意係sony post問其它牌子機既野

就算唔知香港同大陸既電壓，
自己上大網官網睇下說明書就搵到

想問下師兄們 我睇rting足review嘅時候 見到sony啲機型有x720e/x800e

x800e是咪即係等如香港嘅x8000e?
x720e又係等如香港邊部呢？定係hk冇賣？

多謝師兄們解答

外國sony既型號同香港有小小唔同
比如英國既x9000e叫xe 9005
係美國又叫x900e

x800e如你所謂應該係x8000e
x720e我估似係x7000e（同樣linux based，ips panel ＆ 43／49／55，官網體積一樣）

想平平地買部43" 打ps4 睇下電視 藍光碟 有無推薦

邊間店?

搵左好多間都無貨 一係得陳列品 一係就坐地起價

等多九個月
等大舖 9000f 減返咁上下先至買

我問日水, 唔好意思冇講清楚

43X7500F係咪垃圾，直接買43X8000E 更稱心？

日本電器9成都無國際電壓
電視唔清楚但可以濕鳩到得日文介面（罪大相機係）
變壓器注意要輸出功率夠大

新屋入伙 差部電視
又唔想幫襯黃金果間 坐地起價

連tri唔識串display都冇
直上8500f好過啦
Btw 8000e 百記好似貨已斷

如果夠位又可以多些少預算
55”9300 依家個價絶對抵買

55”太大 ,想搵49左右 有無推介 筆直9千左右

幾$？

想搵65” 9000e 有冇機會冇貨？
本身用緊4個月到55”9000e

放到55"就買55"啦

想搵65” 9000e 有冇機會有貨？
本身用緊4個月到55”9000e[sosad］

之前買咗 Sony 電視又做咗網上登記嘅巴打
應該會收到電郵通知可以用優惠價買 Soundbar
型號有
CT800, MT500, ST5000

利申：最後買咗 CT800

有冇調「聲音設定」？

岩岩落去舖 買左部 43吋 43X8000E 遲D送貨

但係同場見到43吋既SAMSUNG 明顯清D

但無睇清楚佢型號 (我估係 43" UHD 4K Flat Smart TV NU7400 or NU7100)

舖主話SAMSUNG本身光D，但係SONY有Triluminos色域大D

我自己就照買 SONY 43X8000E，但都有諗過會唔會SAMSUNG有型號更好

定係係我錯覺？

你睇demo時無試過d機咩？

8000e色較好，吉島睇過

samsung會暴光，見唔到色

如果而家買9000f邊到買會平d?問左幾間都暫時係豐澤18700+1000超市禮卷最平

聲音設定有幾個預設模式例如：電影，音樂等等
你可以試吓邊個啱自己多啲

播呢d片果陣，可以試下開聲音設定既「夜間模式」

X8000e 做緊幾錢？昨天問豐澤 6580

收唔到
有咩優惠?

想問問x8000e同x7500f 有咩分別

樓主張圖咪望到

我部 43X8000D 用咗一年四個月
畫面下面字幕跳下跳下
睇電視同 YouTube 都係咁

今日扑鎚買9000F,但有冇用緊9000F既巴打有跟rting既setting?SET完差別大唔大?

email title 係咩？
唔見有

From: My Sony
Title:【網上限定】BRAVIA用家Sound Bar推介

如果係用 Gmail
試吓喺宣傳郵件嗰度揾吓

check 差幾次都搵唔到
巴打有無得share 個優惠code

個 Code 佢宣稱只可以用一次
我之前已經用咗嚟買 CT800

試吓再睇吓會唔會彈咗去 垃圾郵件 嗰度？

另外 個 Email 係20號夜晚收到

唔該巴打
但都係搵唔到

可能分批發都未定
試吓呢幾日留意吓

唉
可能巴打買貴機所以有
唯有繼續等下有無機會拎到優惠code買CT800啦

應該唔算係
我係4月豐澤電視展買49”9000e

用左就黎兩個月x9000e
好正，完全冇投訴

計過價錢同想要嘅野都係揀49吋8000e, 但好多到都冇貨

仲要有間個sales sale 返我7500f, 計一樣，但一睇就好明顯差好多

想買部電視都咁難

Telegram咗你，啱就拎去用啦

thank you 巴打

想問下CT800同MT500嘅分別

詳情可以Click入去睇吓

今年香港sony出既機同埋定價就係咁on9
明明外國係有tri唔識串display 43/49既8_00f
佢就係唔入
9000e後繼機當9300e後繼機賣(9000f既價錢方面）
a8f街價貴過旗艦a1e街價

咩價位

9000f 同上年9000e 一出個價錢一樣之嘛
你冇可能用水尾個價錢同岩岩出既新機價錢比

你岩
查返開售價，55吋或以上既x9000f其實比起9000e開賣價係仲平左
49吋個開價就應該一樣

不過睇返sony自己 高一（93e）至兩級（z9d）機款既水尾價，同埋強國果邊既情況
（早前兩部都有貨果陣，淘寶9000f既標價係平過9300e既標價，a8f ＆ a1e同理）
就令我“以為”佢開貴左

咁知唔知邊到仲有49吋8000e 賣？6千留下

其實自己 Google 吓有幾難？

43吋黎

我就係search 過冇6千留下先問

你可以改呎吋型號再揾…

我將會買一部49, 一部55 電視。

諗緊 Panasonic 49 & 55 FX800 ? (平D)

定係 Sony 49 & 55 X9000F ??

2部 Input lag 比較，如何？
49寸主要打機用 ...

Sony X9000F 係 VA120Hz panel?
Panasonic FX800 係 IPS 120 hz ??

請問各巴打 有何高見？

各位打巴 55”X8500F 點睇 萬一左右

32寸 想有4K HDR sony 係咪無？
主要放係房用黎玩ps4 pro / 睇戲

大陸機平咁多係唔係冇Android？

49x9000e
Habbitzz 賣緊9390,應該可以有coupon
有興趣可以download habbitzz app睇下

想問下55x9300E 應該用番佢原裝個掛牆架好定自己買NB P5 掛？

見d 人話NB D 架唔岩SONY 裝同又話會好厚

想問下有冇巴打有經驗？

p5好似掛唔到x9300e？
見sony官網寫55x9300e vesa孔間距係 300mm x 300mm
但係nb 官網冇寫p5支援30x30 cm

btw可以參考下之前貓之子巴打分享既55x9300e 用nb p6掛牆既分享

同埋小心個hdmi頭

唔係，只係產地唔同（因為關稅問題，大陸賣既電視機大部份都被迫轉為中國組裝），
同埋rom預載內容唔同（冇左原生chromecast，youtube，google service果類）
有冇得裝返入去就冇研究，而且唔值得研究

屌隻43x8000e 個掛牆洞尺寸好撚古怪
市面大部分掛牆架都唔啱洞
搞到要自己又鋸又鑽

TB P5有特別裝法

準備換部49吋4k電視...10k budget

偏好sony，係咪X80E比較適合？見到仲有X90E，X85F

睇到完Q&A都有d亂，求指點

利申：會成日睇戲同netflix，同玩ps4

49吋 10k budget其實買得到x9000e,不過問題係有冇信得過既貨源
至於今年既sony機又合乎你budget就x8500f，但就用ips同埋背光唔及9000e

至於9000e既後繼機，9000f行貨會out budget，除非你買水貨/有特別discount

不負責任無驗證靠印象既整理：

唔該巴打 ...

我諗都係買x9000e，但係冇貨源意思係大鋪冇哂貨？要等佢返貨？

P6裝無問題

hdmi 頭事件唔關掛唔掛牆事

耍勤力走幾間大鋪
我上個月入左 9000E
城堡葵芳無貨
去到荃灣又話有

55吋 9000E 仲有無貨

想問下sony遙控個語音輸入可唔可以係youtube search中文？

親戚想換部smart TV但係煩惱緊有冇得search中文

可以

咁掂晒

巴打買到未？我之前同我朋友攞左部 可以幫你問下佢有無淨

要咬字清晰

之前諗住55x9300e配P6，不過最後都係入咗55x9000f。Check過官網兩部VESA都係300mmX300mm，希望裝嗰陣順順利利

我應該下個月先買..而家做定功課，到時睇下d大鋪有冇貨先

咁睇下過幾日買先

A1都話無哂

而家買z9d會否好不智

點解咁講？呢部正嘢呢...

多謝巴打！

員工價買就唔會有$3000超市禮券

係input lag測試上，rtings 詳細d試埋唔同解像度；而呢個網站只用原裝leo bodnar(1080p sdr),所以result唔同

如果巴打出去對比過9000f vs fx800，都可以係度分享下

9000F VA 可視角度係咪畀 FX800 IPS差？

可能放響廳嗰部 用55FX800.

放房 對住直望 就49X9000F... 心大心細仲諗緊

驟眼見到fx800 D 色靚D （個人感覺） ... 未深入仔細研究 兩部機...
不過就算深入研究 畫汁 我都揀唔到因為我有選擇困難症

係，va可視角度差過ips（會出現黑變灰或者gamma shift)
高炒/低炒時最嚴重

又話同A1一樣panel既？

其實我用緊X8000D (16年買 當年8仲係日本制） , 有咁既情況, 所以心大心細想試Panasonic...

本身用緊A1, 上次新世紀搞活動同埋係罪大買野又睇過下，好似分別唔大

可以睇睇Samsung 嘅game motion plus，youtube都大把片。

你部8000d係43定49？
43係va,而49係ips
如果49你見到咁既情況應該係ips glow(唔同角度見到唔同既漏光情況）

Thx, 我又參考下先。

就係43....VA.
當年應該仲係假4K

真4k黎，hdmi都有2.0
如果va panel既可視角對你係一個問題
建議你都係睇返oled同ips既機啦

收到, 多謝巴打.
呢幾日再睇睇先決定

我最近要買部55吋打機睇戲睇電視，都比較咗好耐，開頭想搵部sony日本製，但F系太貴唔值咁貴買lcd呢啲舊技術，E系就只剩49吋，而panasonic就覺得無論係電器鋪或者佢地嘅showroom睇都覺得唔太sharp，最後因為game motion plus可以幫手係4k底下推高fps而買咗samsung nu8000，呢期凶宅仲送超市禮卷+soundbar+無線吸塵機，你可以參考一下。 另外有間細鋪仲賣緊LG B7 上一代嘅oled，萬五蚊，不過我驚燒印，你唔驚都可以諗諗，oled嘅黑色超正，打機亦唔會有input lag。

到底你係想講response time定係input lag

65吋Z9D上個月賣緊3萬1送3k coupon，
三星今年既q9fn香港又得75吋，65吋行貨oled又有一定差價
唔覺得不智

就算z9f出左，我唔覺得佢會開得平過2018 oled新機

你會唔會搞錯左呀
game motion plus 唔會推高fps 架喎
同埋oled input lag 唔會少過lcd , 加上oled 根本唔適合打機

多謝巴打意見..

但係我心目中 都仲係Sony 同 Panasonic 二選一

Lm

問個問題

如果有2部 SONY Bravia TV (Android TV)

你會2部都用同一個Google Account，定係每部用一個獨立既Google Account?

多部TV share同一個Google Account有無問題？

巴打係邊倒目倒fx800實機？

用緊兩部都係同一個account
Apps要兩部各自裝，Google Home都會認到係兩部唔同既機

而家呢部仲係未MIJ?
7600 抵唔抵玩?

起我買OLED前，我睇過好多Sony 同LG比較，A1/AF8 vs LG 7/8 series, Performance其實差距真係不大，但細緻位同觀感 LG 既C8/E8係最好，規格因爲粒處理器比C7/E7，色準做得更好，但性價比真係

至於AF8 同A1，除左個機身設計，我真係睇唔出有咩分別，起upgrade層面，我就睇唔出sony有任何誠意。

所以Oled我覺得只要選擇一部價錢性價比最高就ok

利申: LGOLEDC7 65”

Panasonic專門店

幾日前去都係得fx700, 仲同我講下星期先到
anyway thx 巴打

btw 現場睇ex750 好似仲好過fx700

ex750 真係幾好, fx800 其實望埋去都係差唔多
係多 左 所謂既 HDR10 HGL ... 不過冇乜sources support...

我仲未决定到X9000F 定 FX800

呢2日內會有决定...

9000f 都貴好多下
老實講 fx800好過ex750都巳經算啦
IPS 對 VA 唉

比負評既出黎講兩句

硬係覺得 fx800 同 ex750 根本就係同級
fx780...

其實你講得冇錯，要講性價比OLED一定唔會係罪大個兩部機
罪大OLED同L豬OLED相比已經係先天不足，因為A1同A8都係用緊L豬6系個代既panel
要有突破要睇L豬會唔會賣新一代panel比佢傳聞中既A9F
但係講到影像處理技術我相信罪大粒X1Extreme係唔會輸比L豬

btw 冇負皮你

呢度太多罪大打手了

點解唔諗埋9000E? 你想買幾多吋？

1 部 49
1 部 55

呢個POST嘅標題：
【SONY電視入門】要買電視入黎望下8

講明先，我都冇負評你
呢個問題都講過幾次，所以廢事覆（同埋我忙緊打機 ）

a8f同a1e呢個問題我係同意
當另外兩間都有改進時，a8f呢個小改版又唔係真係開得好平，
拍埋水尾機吸引力係細d。
（lg有新既image processor,panasonic 就係調教上加入2.5同5ire既白平衡調整，補足返oled係暗位既不足）

幾間oled既分別係有，問題係我地大家都唔係做review/香港冇shootout呢d event
你要搵齊幾部一齊，仲要比齊幾個remote你校，再轉唔同source比較?
d sales隨時暫停晒d機，再大聲講「歡迎下次光臨」。

順便講埋，罪大用6代panel其實我覺得係誤傳
事緣2017年既oled係ABL上係有改善（aka全白畫面光左）
但罪大部a1e係外國開賣時，亮度測試結果竟然同lg 6系oled接近
所以就開始傳a1e用6代panel

後來firmware update後，a1既亮度提升返接近7系水平。
而且後期hdtvtest既review都指出佢覺得a1係用7代，
原因係2016同2017年oled panel coating係有小小唔同，
而a1e既coating係有2017年panel coating既特性。

至於a8f既pixel直頭唔同埋，更加唔似6代。
（coating仲可以話罪大再coat過，pixel罪大點改？）
不過奇在佢既亮度表現又唔似8系oled咁
所以又開始傳

歡迎負評。

俾我49會買9000e，$8xxx，一樣係日本製，同9000f相距不遠。
55買上代oled，$萬幾，一定平過又靚過9000f。

反正電視會用好耐，買上代嘅性價比一定係最好， Panasonic真的不了，係香港先咁好賣，外國完全唔入流。

參考網站：

周圍都搵唔到8000E

查
應該重有

利申︰2星期前就係咁 買左 已安裝 已setup 開心使用中

43吋 7500f 點睇 8年冇換電視

android TV 好處係咪可以用youtube Netflix 呢D apps

search 到 電x部
得fb 專業，買電視會唔會伏？

我見49吋8000e 呢間最平

係囉，49吋揾哂d 豐澤百記

其實我懷疑 Sony電視係咪要「煲」
我部49x9000e 四月底買
到依家睇咗三個月
發覺畫面好似靚過啱啱買嗰陣時
唔知係咪我心理作用

周圍都冇9000e....

大型連鎖店就無晒一排
深水埗啲舖頭都無晒了？

最後用埋巴打畀我既coupon買咗CT-800 soundbar

我用咗幾日
非常滿意

49吋的話深水埗C字頭鋪頭仲有。
55吋的話hktxmall仲有，不過貴少少。

C 字頭? 黃金?
知唔知大概咩價位呢?

CompuMaxk，兩星期前問85xx，現貨剩十幾部，講明賣一部少一部。

A9F又用返A1個stand

唔知點解Z9F睇落個樣cheap過Z9D
同埋又冇重點講新backlight system，唔知係咪放棄咗backlight master drive
Z9D用家表示好彩買咗冇等到

你用到就ok啦👍🏻

其實有detail
不過諗住返到公司扮工先一次過打

我同意個stand真係好樣衰

多謝巴打成全

btw
我瞞住女友訂
收貨日佢見到實嘈
希望好聲啦
唔好我嘅犧牲唔係白費

未至於樣衰嘅
冇Z9D咁典雅同timeless，今次Z9F連個連框拋光都慳翻

唔逐晒巴打

我本身見A8F咁既spec都打算買LG C8，衣家又要重新睇過

A9F又打斜翻，同埋背脊好organic今次
A8F比較靚啲我覺得

幾時出？

A9F個背既設計真係唔知想點
2018年BRAVIA既座檯設計真係唔掂，得A8F個座檯係OK

不過都想知粒X1U有幾勁，之前講到可以玩到8K

2018啲stand唔知發生咩事，係咁八字腳
X1U應該好撚勁，但係8k應該仲有幾年先玩到
上網認真睇過一次Z9F vs Z9D真係冇咗backlight master drive同埋x-tended dynamic range pro由D嘅16x去咗F嘅12x
Z9D要攬過世了

啱啱電話問49 9000E 要$9970...自取價

邊間咁貴

香港幾時公開發售？

至少都今年年尾/出年年頭

但係部A8F香港先係今年6月先出

#182 巴打講果間...

打完先知原來us官網已經出左資料

2018八字腳應該係為左配合soundbar設計
留意返sony有個soundbar都係叫z9f，其實都暗示左z9f都會係呢種設計

至於dynamic range pro個指標跌左我都好驚訝
可能係為左降低成本？令z9f係外國可以開個貼地小小既價錢？

同埋睇返twitter／avsforum，現場既人覺得z9f既black level係同z9d接近既（但冇咩人話好左）
所以都係等部機到左reviewer手上測試先知結果

接近我都收貨
我想要部有新chip，黑位唔太廢既70幾吋，77"OLED太撚貴
75" Z9F應該四皮幾得唔得?

今日有d忙，搞到要分開幾次出
可能大家已經睇左都未定

額外幾點：
1.“ The local dimming is now managed by an uprated X-tended Dynamic Range Pro system“
2. EARC
3. 4個full bandwidth hdmi2.0 port
4. a six-colour, three-axis colour management system (CMS) on the KD-65ZF9 & KD-75ZF9 to accurately portray the creator's intent. White balance controls have also been expanded from 10 to 20 points.

avsforum既消息
圖：
1.有一張q9fn（左），z9f（右）同埋master monitor

source：
圖中其實q9fn既off axis係大過z9f，不過佢當時只影左呢一張，所以冇得再作比較

2.

source：

現場意見：
1. imagic：Z9D and Z9F side by side perfect calibration. Head-on, virtually identical. Off axis... Z9F is eating Z9D lunch. Also Z9F preserves ultra birght highlights the Z9D appears to clip.
source：

目前rumor既美國msrp係 75吋 usd＄6000
offical冇任何資料

行貨4皮買75吋，應該剩係買到8500f

四皮當然係講緊水價/淘佬
行應該六字頭啦

我淨係睇呢句就心滿意足
駱駝mode - ON

大角度唔偏色就少左個上OLED既理由
如果房唔係全暗，又長播logo / 打機HUD，又想要65"以上，呢個真係sweet spot黎

"On Sony’s website it states that the z9f has 12x the xtended dynamic range contrast while the z9d has 16x the dynamic range contrast"

hmm，姐係似乎唔再用VA，開始用IPS panel

現場有人confirm過幾次
的確係va panel

有人用 va既對比度＋ips既可視角度黎形容部z9f

我都follow緊個avs post
睇黎黑位唔太impressive，或者應該話脫離唔到用zone既缺點

屌拿要不是燒印...

其實上次Z9D做得太好，差唔多頂峰
今次Z9F再improve埋off axis咁解
唔太再意off axis，多數正面觀看的話其實Z9D已經好完美 咁當塊chip就冇咁勁喇，但實際上兩部唔大分別

個別用途上係有分別
如果你可以長坐皇帝位，咁當然無分別
不過我衣家物色緊既係70幾吋擺影音房有多幾個人會打橫坐
原本仲煩緊買OLED用65"忍佢細d好唔好(77"個價太on9)

btw，佢個master cal好吸引，如果有BVM/PVM一半都已經好夠做 (我用過個17" PVM OLED)

Sony A9F:
55" $3,999; 65" $5,499 (No 77" model)
OLED
Sony X1 Ultimate Chip (This was announced at CES 2018)
60% faster Android TV
50% faster Youtube opening
50% faster Netflix opening
Up to 30% faster Home screen navigation
Android O Skinned OS
Pixel Contrast Booster - New Image Processing feature for contrast boost on HDR.
900 nits peak (My comment: This may be an inflated number on vivid mode, since it's the same panel as LG.)
Auto Calibration using Calman
eARC
Upgraded speakers - Acoustic Surface Audio Plus
1) Speaker power increased from 50 Watts to 98 Watts.
2) 3.2 channel audio with new center channel speaker for better dialogue.
3) Center speaker mode allows you to run center channel output from receiver to gold plated
binding posts on TV.
10-bit panel

Z9F:
65" $3,499; 75" $4,999 (No 55" model)
10-bit Full Array with around 1500 zones
Sony X1 Ultimate Chip
4000 Nits True HDR - Tone mapping may not be needed for Dolby Vision
New Version of X-tended Dynamic Range Pro - Improved Image Processing feature for HDR
X-Motion Clarity - Smooth out judder
Glossy Screen
X-Wide Angle - Improved viewing angle
Netflix Calibration Mode - Studio Picture Mastering with content creators.
Auto Calibration using Calman
eARC
10-bit panel

呢間冇9000e 了 不過f好似平過咸片生命

貨尾搶劫價......咁不如買9000F好過.....

Sony 的 Bravia Master 高階電視要將專業工作室級的顯示效果帶到你家中
Netflix 還專門為此跟 Sony 一起開發了新的校色模式。

這兩年裡想要買高階 OLED 或 LED 電視的人，多半都考慮過 Sony 家的幾款產品。現在為了更好地滿足這部分市場的需求，Sony 今天早些時候端出了一個全新的 Bravia Master 系列，專門用來主打旗艦機種。而搭載了 X1 Ultimate 影像處理器的 A9F OLED TV 和 Z9F LED TV，便是這個系列的首發「雙響砲」。兩者皆支援諸如超高解析度和基於物體的 HDR remaster 等功能，而且為了跟上串流服務影片品質的發展，Sony 還聯手 Netflix 為這兩款新電視打造了（目前獨佔的）專用校色模式呢。

毫無疑問，採用 OLED 面板的 A9F 是兩台裝置中更引人注目的一款。它會提供 55 吋和 65 吋兩種大小，並搭載了改進後的 Acoustic Surface Audio+ 螢幕發聲技術。現在除了原有的左、右及低音聲道外，Sony 又在中間和電視背後加上了一個驅動器和另一個低音聲道。這樣一來，A9F 就基本具備完整的 3.2 聲道系統了。除此之外，如果你想要接自己的外置喇叭，A9F 也可以直接拿來當作中置音響使用。不過可惜的是 Sony 發表會的現場太過嘈雜，所以我們目前還不太好對音質進行評價。

而在視覺方面，A9F 的觀感達到了 Sony OLED 電視的一流水準，黑色夠黑而且亮度夠亮，畫面也有相當好的對比度、飽和度表現。不過老實講，可能只有仔細看兩台並排放的新老機種，你才能看出畫質上的提升。這倒不能說是一件壞事，畢竟 Sony 之前的產品水準已經相當高了...

至於使用 LED 面板的 Z9F，此番會有 65 吋和 75 吋的型號可選。它的改進主要是用於加強側面觀感的 X-Wide Angle 技術，以及讓畫面更平順的 X-Motion Clarity。按照 Sony 電子總裁 Mike Fasulo 的說法，他們的團隊花了足足 18 個月的時間來開發 Bravia Master 這兩款新品。而在被問到對 Samsung 的 146 吋 MicroLED TV 是什麼看法的時候，Fasulo 表示 Sony 也已經在大型的 CLED 面板上投入了資源。不過這類產品初期都是面向商業用戶，要經過一段時間的成熟期後才有望進入消費市場。

最後，隨著人們會花越來越多的時間在電視上觀看串流影片，Sony 這次也聯手 Netflix 推出了一個新的 Netflix 校色模式。目前這項特性僅在 A9F 和 Z9F 上可用，它能夠讓 Netflix 影片在電視上呈現出的品質跟創作者後製校色後的效果一樣。用戶只需輕輕一按，就可以看到創作者希望他們看到的畫面了。

目前 Sony 還沒有公佈 Bravia Master 兩款電視的售價，不過相信我們這邊應該用不了多久就會聽到對應的本地發售資訊了。

Source:

source內有圖有片

唔知Z9F 同A9F 支唔支援HDMI 2.1 呢?

已知只係四個HDMI2.0 (應該係b)

想問下, 如果我買49/55吋 有咩介紹
暫時睇中x7500f同x8500f, 兩者4K有咩大分別? 主要都係用黎netflix同打ps4
同埋BUDGET都係覺得8500F太貴, 不過如果真係性能表現差好遠, 可能都會考慮下
求指教

第一頁

依加見到果D最平都9千頭

9千頭勉強可以，但如果$99xx就不了。

終於買左8000e

但我想問如果我要睇bilibili 嗰d 線上片, 用macbook cast 去電視好啲定用tb browser 睇好d?

macbook chrome cast 成日連唔到

電視有冇話邊個browser 好用？

另外有冇得語音輸入？

最近入咗55 9000F 想配埋soundbar
見到sony 個隻HT 9000F 成4000蚊
上網睇又好似無乜review
請教一下呢隻好唔好用？
有冇其他model 介紹？
主要都係睇netflix 暫時未有bluray player

上Youtube搵就有

其實主要用黎駁PS4 pro，間中睇下愛回家，唔睇Netflix係咪X7000E就夠?
空間有張，淨係放得落43寸電視

搵下仲有冇43X8000E啦，有triluminios display差好遠下

X8000E會唔會疾D?

唔會啦，我X8300C玩PS4都好正，係衰在出唔到HDR
今年有升級到流暢度表現既機種得9000F
其他2018 F系LCD機種都係不值一提，出黎釣水魚，E系唔會比佢差，甚至更好

多謝巴打分析

有冇巴打知邊到仲有43X8000E

同問 搵緊

啱啱睇完第一版同啲spec網 見到43寸 x8000E 同x7500F 啲spec望落去完全一樣
價錢又差唔多 x7500F仲好似慳電啲 又新出
但係我見上面好多巴打都話x8000E好啲係咩原因?
係咪入面有啲嘢唔同啲?求教

自膠 睇唔到個Triluminos sor

有sony sales喺度?

我用X9300E 睇apple tv 4K
我已經入左dolly 模式
同係appletv 設定到較左杜比 4K 60fps
但只係睇到SDH
究竟咩問題

用apple tv4K的

啱啱去誠哥間鋪睇, 唔知點解8500F d色仲靚過9000F 望落9000F d 色灰左層咁 係咪setting 問題呢

除左買apple tv, 仲有咩方法可以mirror iphone落部9000e, 想O係9000E到睇iphone d相
youtube有得直接cast上去, 但其他app唔得

間av outlet 高清專門店有冇伏？

點解香港冇43x8500f
好痛苦 搵唔到替代品

入手左間舖既最後一部8000E

我買左Sony sp-700n 無線耳機，想請問點樣可以連接上部9000e度？我係電視上面的play store搵唔到sony headphones呢個app

sony UBP-X700 148 usd 抵唔抵入? 美森睇到

43X8000E四圍都無貨

罪大係咁
以前就32>40先有好少少既機
而家就43>49先有
睇黎就黎會玩到>55先有正常機

最近發現部KDL-43W800C 係玩緊PS4時,會斷斷續續發出"嗶嗶" 聲, 初初以為係PS4發出, 點知熄咗PS4之後都仲響...要熄電視, 斷埋拖板電先唔響. 有冇巴打遇過咁既情況? 係咪因為過熱導致?

各位兄弟
我43 8000
用43 7500代替得唔得

講真，7500F絕對對唔住佢個售價
第一冇左Triluminos Display，第二唔係行X1 4K Processor
佢出埋D咁既閪機而家擺明同佢趕客
今年有需要43吋既話可以唔洗考慮SONY

今年43吋可以買咩機

兄弟 有無其他介紹

如果唔需要android tv同價位就睇下Panasonic，人地起碼細SIZE都有保留自家既色彩技術先
當然搵到8000E就最好啦

8000E我放棄左 問左幾間都無貨
43吋 6000樓下都無問題
依家日日睇住部LG藍色mon 4K電視
好想一拳打爆佢

有咩apps係必裝？
暫時只係裝左viutv
有冇睇動畫app推介下

用緊9000e

terrarium TV apk
千尋 apk
twitch
steam link

各位 岩岩買左49X8000E,,有冇咩顏色Setting可以分享下? 見佢每個頻都要各自set咁 加上 網上見冇咩人討論咁

terrarium香港ip用到咩?

比個keyword你
1.8.3

前日上左佢鋪頭 都係無貨
最後都係訂左Panasonic fx630

買左部55x9000e陳列，加到5年保，9400蚊，點睇？

幾錢？ 我都諗緊呢部

4880+120運費 星期六先收貨

幾吋

之前有巴打話呢部畫面流暢度好過x8000e
巴打記得包膠

43吋
49放唔到電視櫃

收到你

抵

諗緊49 fx600/630
Or Sony

佢600係黑邊
630係銀邊
硬件不變

係呀 fx600/630入面硬件一樣
但聽聞話黑色fx600係膠 銀色fx630係金屬

唔怪得 有一兩間 fx630要貴300

冇

有冇人部電視都裝唔到外來apk?
安全性又較左
一裝就話咩無法開啟檔案
用es 連google drive 又裝唔到
Usb又唔得

新手無知一問

屋企用緊now 平時用來睇英超，新聞同tvb收費台，如韓劇同阿要來睇粵語殘片，就到期，太貴

就諗住換左屋企部27"用左6，7年做android tv

想問
1.有咩型號介紹？
2. 係咪都可用android 用iptv睇英超？

求巴打解答，thx

我有部 nvidia shield, 係行到now e個app

不過佢個app係設計俾電話/tablet用, 用落行 android tv既盒就要插mouse先用到

10k買部陳列成年嘅樹機 你想人點睇

尋日俾我買到部43x8000e

[member]深水埗成田［/member]

但係對比真心差，接受到49一定上9000e

點樣差?

其實43‘ 仲有邊款抵玩
睇中左X7500F
同Panasonic 既FX600H
但爬完文話出7500F不如買8000E
而7500F同FX600H 就睇同一條片 FX600H 順好多

巴打大多數會答你
43吋X8000E或FX600邊部順眼就買邊部
同埋SONY 43吋 18年新機可以唔駛考慮

因為 我見好多位巴打都話X8000E好多地方都無
FX600 好似做緊特價 5000幾就有
如果有多啲空間就好 有更多選擇

最近無論用手機及ipad 經youtube都不能直接投射9000e電視 有沒手足知道原因嗎

買咩都好，唔想怨聲載道就唔好買罪大2018 43吋型號
佢再係咁出D細尺吋閪機我都唔知部8300C打柴仲可以轉邊部
你而家買X7500F部機除左多左HDR之外幾乎就係3年前既X8300C一樣
冇triluminos, 漏光漏到仆街

唔好怪我煮重今年43吋米，因為真係好撚閪
明明有438500F呢條line但係唔係香港賣

無計啦 sony 細size入門同中階機賣得貴過其他牌子
搞到低中階少人買 自然唔入咁多款

6千頭，買部43x8500f水貨，有冇伏？
話曬85F都係MIJ

睇黎買其他牌算

想問下9000e原生果個netflix出唔出到4k?
另外有個有無數人問過既問題，轉台自動跳左去音效3點解決 (如果可以請喺下個post寫入faq )

啱啱裝修完咁喎

搵到

係

95xx買8500F 送sound bar/my tv 好唔好
主打ps4 睇電視

想問巴打們...sony 電視音訊語言default 左音訊3 一有普通話配音既電視節目就去左普通話, 有冇得set番default 音訊1 即廣東話 轉左一次熄左機佢又去番音訊3 屌佢

我部係9000E...

sor 追番之前d post 原來有講

43x8000e 點先可以連到唔係sony既bluetooth喇叭？

好似大過一個吋數先 mij

正

最近要換電視又係睇緊呢幾款
想問下49"的話其實係咪兩個牌子都分別不太大
我見價錢好似都差唔多

有無方法個hdmi 可以穩定d

駁ps4 load game 成日彈左上角個信號出黎

窮撚買左部55X7000E 過幾日送黎

題外話 行過見到55A1 正撚到仆街 個畫面超立體 打斜睇完全冇變色 有錢一定買佢

9000f + ysp2700
正L到hihi

爸打們，
有無邊隻app可以airplay又順又免費？
依家用緊airscreen , 但成日都話wifi信號差delay幾秒

最後買左 49FX600H
$5420 連送貨

Z9F加兩隻後置點睇？

如果55吋 x9000f 想配番條soundbar，budget 5000樓下，係咪HT-X9000F最好？

apm豐澤仲見放左出嚟，不過無問有無貨

入去android既設定，頻道設定－＞資訊視窗 關
呢個問題都好耐，傳聞係hdmi入面既audio一有轉變，就當format轉左再彈一次訊息
暫時既解決方法係咁

試下先 建議加埋去最置頂
唔該巴打

唔好用sony果批soundbar就得
我屋企細 2700已經好夠做

我就係講緊sony隻Z9F soundbar
因為如果買埋後置都唔平，諗緊不如買2700

大約幾錢？

邊到買

想買X9000F 55'

請問各位巴打 會去邊間鋪買電視？

上tom lee同sony show room聽哂 仲試埋bose果條
個人覺得yamaha好聲好多
2700 > bose > sony

去左百記
本來買左9000e 點知一開機已經個mon內傷
一係退錢 一係換款 一係補錢轉mode
最後補錢換9000f🤦

幾錢? 請問邊度買呢?

請問巴打
埋單幾錢
同埋有無咩送？

18k頭
1000蚊welcome coupon
加個垃圾袋
cctvbsuper

唔撚想要 cctvbsuper

格價網搵 6380

邊度仲有A1

我行 百記 兇澤 見到喎 不過好撚貴呀

A8F 可能
Oled 真係好靚

小弟對科技冇咩認識

想知道有冇人會用sony電視當pc螢幕用？

要咩hdmi先做到唔lag既效果

thanks!!

x70/75/80e(唔係好記得啲model)仲有冇貨尾賣 嚟緊可能有個獨特嘅換電視機會

托人 staff price 買

都一堆5千中

有無得搭單

隔太遠 我都係托上托
都一堆5千中架

我當半過pc螢幕，睇動畫/睇戲 打ps4先會用到個電視

用好普通既hdmi線
無咩lag既感覺

仲用緊w900a

小弟有方法可以平d，a8f 水貨 16000 有興趣可以tg:

包送貨，check好冇事先比錢

巴打我窮撚買左7000e 呀

買左幾錢啊

仲有其他貨，少少
歡迎問價

做生意都睇下野

貨源係差美國定係中国？

中国啊

小弟親身上陣用中国貨，緊暫時未爆炸

香港行貨日本制要18000小弟覺得太貴要，美國amazon 都係中国貨價錢，好可能都係中国貨，但集運去香港始終有風險.

中国貨係個搖控㭍d用簡體字，暫時用落冇咩問題

美國貨係墨西哥製

原來係墨西哥，墨西哥係貨係比到人多d信心，不過集運問題都要考慮，自己衡量下啦

最後買左43FX600H , 係pana shop 買再平太多600
但買完返黎唔太識玩
睇Netflix 果啲好似出唔到4k

想問多句 其實洗唔洗留紙箱 好阻礙 扔左

豐澤9000f $14380 無野送 8500f $9590送條sound bar
決定唔到 點解9000f唔送 soundbar

想問下49NU8000定49X8500F好D?

Sound bar 送邊款？

ht rt3

nu8000啦

9000e宜家仲抵唔抵玩
一半時間攞黎當電腦螢幕
price. com既best of best賣7900
信譽點

點解呢?
如果同LG 49UK7500比又點?

rting .com 有晒test 同評分

買左唔夠半年部X8500E個RF位已經嚴重接觸不良
依家睇唔到電視

如果同EX750比呢?
外國網比較少P記REVIEW

上網CHECK過呢隻應該係真4K

sony水貨中國廠有冇問題

冇咩問題，開心使用中

小弟想換部65吋電視
原本諗緊X9000F, 行Sony shop 啲人推介Z9D
折完個價差唔多

我見啲spec 好似Z9D 仲好啲?
有無師兄比較過邊款較好?

同埋我想由5.1 換番Soundbar, 條ST5000 正唔正?
係咪最好有3面牆反射?
我廳左面係落地玻璃窗, 係咪效果唔係咁好?

THANKS.

早排想換部電視
睇中左部X9300E
SALES 話呢部係2017 高階機
大家點睇呢部?

如果價錢差唔多
大家會買上年高階機定今年的中階機?

咁多位巴打
想買x9000F，有兩個問題

1） 牆架要買原裝？幾錢？如貴，出去自己買黎搞得唔得？
2）呢部機有冇話配咩soundbar好？我對呢方面冇認識，budget $1-3k

請問各位，49吋黎講，Sony X9000F 同 Pan記 TH-49FX800H 邊部較好

9000f 啦，外國網rating top1

9300

自己裝買nb架啦，可以調角度

發下夢好喇

好想搏淘寶9000F
有無手足試過？

大陸制同得簡英字楝

Thanks bro
呢樣我問到，界面我用英文ok，喺未問到搖控喺英文定殘體。
間店offer人仔$800包兩年上門維修，全套港紙$8800，平過香港好多。MIJ加保養值唔值$4200（50％）？

怕壞麻煩
自己抬上大陸整

中国機冇 Google play, Youtube, Netflix
之前有巴打買Apple TV 填補 Youtube, Netflix 部份
人仔$800 上門維修包唔包零件？

香港行貨保養期全包 (除咗爆Mon)

如果NU8000同EX750比邊個好D?

有無試polk mini

呀媽房部22吋冇啦啦睇唔到
閃6吓紅燈
有冇得救?

你要保養耐就ex750, 要新功能就8000
自己落場比較下，兩部差不多，揀部d色岩自己

水貨nu8000小弟可以做到8000，包送貨上門，check 好先比錢

同埋你地prefer 買舊款既旗艦或今年新款中高階呢?

差唔多既話我會揀Z9D，個backlight同9000F比冇得輸，係動態畫面方面會因為冇9000F個新技術會爭少少

話晒都係LCD旗艦，夠位擺65吋我一早買佢唔買OLED

如果sofa離電視 8 尺到, 買65 吋會唔會好大

Sony 電視保養，包d咩？邊度check 到？

謝ching
我budget 唔夠買OLED, 又睇番ching 講會容易燒印所以都係考慮番LCD.

但電視黎講，舊款影響不大？主要都係睇自己
因為其實我諗住年尾先出手，咁計法Z9D 都差唔多3年。。。

我大約7呎多都買65......
本身49 睇好細now...
諗住upgrade 橫掂都係直上65..

Z9D都出左接近有兩年喇，年尾先出手小心買唔返Z9D，因為已經發表左Z9F。

我落鋪頭睇就覺得65 吋ok, 但驚買左番屋企會後悔

其實一定係愈大愈正，特別係睇戲
開頭轉43轉55吋都覺得夠大，點知愈睇愈細部
早知裝修個陣計劃得好D就放得落65吋Z9D

我49 就真係後悔喇。
所以唔想後悔多一次

Sony shop salw 緊9折+3k coupon
心動中

只會愈睇愈細，我開頭都覺得7尺位到會又頭暈又咩咁

點知睇左一年就嫌細
其實唔係窄到企起身就差唔多撞落電視度65吋唔過份

舊年旗艦抵過今年中高階款

咁上黎set 都係sony 師傅
我去sony shop 時問個sales 可以幫我叫埋師傅將廳果部掛去房牆到繼續睇，不另收費，仲送多個掛牆架黎裝"因為驚房果個唔啱）
唔知AV 奶可以做到同樣service? Sony 師傅會so 佢地？

問清楚係咪做先好喎咁
我所知唔係佢地原廠既電視/掛牆架一律唔拆唔上唔搬
同佢買埋原廠掛牆架係包埋上牆既，前提要係實心牆，唔係唔做

所以佢話師傅可以將部唔係佢牌子既電視拆出黎再上係其他位我有保留

btw 只要係行貨都會有SONY師傅上門開箱同裝機

大家覺得Z9F香港會開幾貴?

我房同廳都係sony
掛牆架都係sony, 不過係出面自己買。。。

65X9000F $32990
我估65Z9F最少都開你$36990

如果你買水貨小弟可以做到15200

咁既價錢，即刻hold 住換x9000F 個計劃
上面Z9F 65吋個價加運費= 香港買X9000F, 點攪呀？
香港罪大真係食得屎

再問多問
如果x8500f同nu8000比又點呢?

sony d大陸水貨機係咪全部大陸制?

Z9F真係膠咗好多
同埋冇再sell backlight master drive，反而就咁喺spec sheet到寫local dimming就算

香港罪大擺明sell自己啲嘢係貴
用mij嚟做出咁嘅局面，引我呢啲on9仔落踏

on9 點止你一個, 我今日落左搭.

FX800 同 X9000F 之間諗左3個星期....

最後都係簡罪大.....

打孖黎...

之後發現 49”有死點

唔知肯唔肯換...

我未得閒開箱, 應該要多一星期先得閒.

我買左條 ST5000放房.

Yamaha 5600 加 10仔放廳.

但今日先送電視, 仲未有時間駁機

好多野要搬 unpack, 好忙

師傅開箱應該可以換

師傅有幫手寫report, 及影相send上行。

hktvmall 特價呢部 Sony KDL43W660F 43 $4950
抵唔抵呢，但佢係上年出既，會唔會技術上落後好多

多300,買4k tv

5600幾多錢？

10700

諗緊2700定5600
但5600太高會阻住部電視 我座檯放

我仲未開箱, 度點擺位.
電視 + 5600 應該會掛牆.. 擔心高度問題.....

跟左之前個post咁做都係唔work. 結論係咪即係冇得救? Thanks

唔該晒巴打先。
掙扎一輪，最後揀咗買芒，始終甚少開電視。菲利浦43吋4350換最新嗰部MVA43吋。

會keep住等55x9000f減價

入去頻道設定度有得較，就咁用遙控粒掣較係set唔死既
詳細咩位唔記得

不過reboot(即係出android tv logo)有機會會變返原本咁，咁多個台係得81先會咁

問左另一間sony shop sale Z9D $29999 +$3000coupon
另買soundbar 有9折
個價ok?

得SONY店有?

呢度Sony post, 唔提了。

我衰仔貪平，某寶買嘅 。
聽日先到。

想問下8千頭買49x8500f買唔買得過?
定平d買LG UK7500/3* nu8000?

8千頭可以買到水貨9000f , 如果🈶️興趣可以tg 小姐弟

水貨唔考慮喇

頂一頂

就黎買電視，想買部55" 。8500f同9000f既分別係唔係純粹9000f made in Japan? 唔計依樣野既話, 仲有無野要考慮？見依2個型號既價錢都差得幾遠

nu8000好多野送，計落平過8500f好多。

呢排8500F都平左D
差幾百蛟
唔講價錢, 呢兩部邊部好D?

你用途嘅比例係點？

nu8000打機input lag低同埋有Game Motion Plus加持，但色水我真心覺得8500f靚啲，nu8000偏淺色同埋太光.....

之前nu8000同8500f同價但三叔送吸塵機+sound bar+超市禮卷，對我屋企嚟講勝負已分。(而家好似係送一年now tv)

有冇人知邊道仲有49x9000e賣

應該60%睇戲, NETFLIX
20%睇波, 20%打機

Motional plus有咩用?

而家sony都有sound bar送，所以爭既就係$500 coupon

我就覺得兩部d色都唔錯，但samsung用VA panel黑位d
但sony又用120hz panel, 睇郁得快既野會好d?

我買個陣三叔送$2,000 coupon

overall黎講呢?

我見price 嗰啲宜家成萬蚊一部
本身都想買呢部
宜家考慮49X8500F算，但好似不是MIJ

Ching會唔會考慮nu8000?
我仲諗緊

8500F 都相當之唔錯

Ching用緊？

No
用緊49x9000e
純睇 Spec 8500f 應該唔差

無留意過

同價我會買8500F，差價兩千或以上就nu8000。

見到e7000 咁平 好心動
但部panasonic只係買左年幾兩年

Sorry 係講緊X7000e先o岩

65吋 X9000F 除左因爲日本製 值唔值俾多 X8500F 一皮野?

9000e用va panel
8500d用ips panel
Contrast會有d距離

淨睇spec其實邊部高級d?

Viewing Angle IPS Panel 會好啲

其實如果多數都係坐梳化睇係咪唔使點理view angle?

Rtings nu8000有7.9, 8500f係7.6
點解會推介買8500f呢?

有無人可以評價下49X8500F

同問 同x9000f 差距

睇左外國N個REVIEW
好多都係話個IPS CONTRAST RATIO唔夠高, 睇HDR唔夠VA PANEL黎, 黑位唔夠VA好
總之PICTURE QUALITY就VA會好好多, 如NU8000
好處就係個MOTION SPEED, 因為佢用120HZ PANEL, 睇MOTION快既野就會好過用60HZ PANEL既機 (唯一一樣我遲遲未買49NU8000既原因)

咁多位巴打，小弟想買部49吋電視
依家有panasonic fx630h 同sony x7500f 揀
想問下邊部好d色水靚d,thx

大家係用咩device 去播4k hdr mkv?
最近入咗55x9000F
試用kodi 直接係nas 度load 4k hdr 片
畫面同聲都無問題 但經常要buffer 非常唔流暢
呢個係硬件問題定軟件setting 問題？

Thx

同問

點將應用程式的捷徑放落主畫面到?

想買部55"
8000E同8500F分別係咪唔大
8500F成皮野有少少OUT BUDGET

SORRY 講漏左
主要係睇下NETFLIX,間中打下機咁

定係比多少少9000e

想問下依家嚟講49吋係咪都係9000e好?
多數打下ps4睇下電視咁

8000e 60hz 8k

8500f 120hz 11k

睇budget 8000E都ok

9000e早幾個月大舗已經冇貸

係
頭先問，話4月已經無
即係要去細鋪搵

9000f 成兩皮，太貴

philips係topcon貼牌貨，不了。

想問下
今日裝完新機，師傅駁好晒睇到晒先走
今晚翻去一開機就冇訊號要點㩒？
係咪之前都有人問過？但係我碌咗好多個po都唔係好覺眼

49x9000f 13000 畫質感覺最好 但太貴
x8500f 9200 送sounbar
mu8000 8100送soundbar 500禮券 Tab S 同now
睇戲多同細空間應該揀mu8000
其他就x8500f

43X7500F 好定係43X8000E好D?
好似2018年果部仲廢D咁

8500f而家8280

畫質=sony

8000e

7500冇廣色域

請問2部機既藍牙係咪只可以駁Sony專用既音響?

Fx630h 有hdr 10+同低input lag
名字巴有提到

8500f邊間電器連鎖店8280送soundbar?

So 0
你問下就得

唔好買X7500F

你最後買邊部?

Why?any detail

如果55" 都送SOUNDBAR,我諗我買左
不過個SOUNDBAR好似後座係有線?

6 呎半觀賞距離買55 吋會唔會大得濟？

冇triluminous display同埋50hz panel已經係死罪
43吋都唔應該買呢部垃圾，你要49吋既話大把選擇

入左部x9s , 播4k 完全無問題

Budget都係5-6k 喳

咁買Panasonic啦
X7500F呢部垃圾5K都唔值

人地Pana都仲有3+3原色
罪大呢部除左個android tv之外乜撚技術都CUT晒

有hdr10+添

上次我去老豐睇TH-49EX600H
有個SALES 埋黎推我買呢X7500F
我問佢呢部有咩好
佢淨係講, SONY 睇落真係唔同D, 靚D
我啞左唔知比咩反應佢

如果budget 2萬樓下, 55吋最好係咪x9000F?

大舖好少會推人買罪大喎
可能呢部真係垃圾到冇人西，出左唔夠兩個月就要散貨

如果聖誕先買新電視
買Z9D 定等Z9F 好。。。？。主要睇戲同打機

55X9000E 好多地方都無
有間SELL我9300E
掙扎緊到底9300E定9000F
爭2000蚊

Sony KD49X8500F
$8xxx
送sound bar HT-RT3
玩唔玩得過

兩部差不多（9000f略勝），邊部平買邊部

有冇65吋？9300E

咁9000f 平d

9000f la

啱啱有間覆我有55x9000E $12300
55X8500F $11980
55x9300E$16400
55X9000F $16850
自膠原來9300E 平9000F 少少
好難決定
自問唔熟電視
都係睇下Netflix 睇下波咁，打機都少
8500f 同9000e 差少少錢應該唔考慮8500F 了

都係睇不值做人，9300E／9000F你當孖仔，高階過x9000e嘅地方係個DV 同 X1 Extreme Engine
詳情可以睇下Rtings ：

最後買左nu8000
太多野送
同埋rtings都高分過8500f

多謝巴打

冇追開post 想問下 型號最後個C/D/E/F有咩分別？

巴打43吋有冇咩建議?

同問 我都想知 我剩係放得落43吋

年份
F係2018
E係2017

想問下咁多位 如果想買部49 吋 入門級
有無邊部推介，無咩要求 連到youtube就得
純粹想畫面靚 暫時 睇左3部
- Samsung NU 7100
- LG UJ 6300
- Panasonic FX 630 H

但唔知邊部好

入左55x9300E

想問下係咪無Apple tv 基本上只有youtube, netflix 呢類apps 可以streaming 落電視？

我用bilibli 睇動畫有時會search 到部電視有時又search 唔到，係咪我set 錯野？

同埋mirror 落部電視打機係咪都唔得？

btw 部電視d 色真係好自然

入SONY但唔係問SONY機, 咩玩法?

買sony電視有無需要買多三年保養

bilibli 你用邊個?
我果個廢廢地：

我用緊IOS 個APP, 但發現基本上係SEARCH 唔到我部電話，有時會無啦啦SEARCH 到

打錯 電視

OIC
vlc都得，support google cast嘅app就可以stream
另外建議裝kodi落電視，將PC嘅file share出去，係TV道播放

你指呢個頁面？

係呀！！！！

另外用VLC既話我係咪要放D 片落電話度？

streaming 完全零接觸

有guide,kodi呢個神app真係必裝

vlc係要放D 片落電話度，或者你用smb share你部腦啲片出去

我裝咗個B站tv app上電視，steam到，不過個app好簡陋

65吋打機睇碟應該揀邊款
oled以下應該一係x9000F一係z字頭?

唔該巴打 好詳細

等我今晚番去試下

仲有，要download 個TV app 既apk落usb之後插上TV道案袋

大約一萬蚊筆直, 想買部55吋
苦腦緊8500f定平小小要7500f好
得閒時會用嚟打機, 平時主要都係同屋企人睇電視睇戲多

到睇, 8500f賣緊10880
7500f就賣9060

定咁多位大神有冇其他推介?
小弟唔多識揀, 都唔知揀邊部好

而且唔急嘅, 因為屋企部電視用咗成10,11年都未壞...
但都應該差唔轉, 依家睇定等換

買左49x8500F ~$8300 送 HT-RT3 Sony soundbar

會唔會考慮9000f 水貨？
小弟可以做到九千頭，有興趣可以tg小弟

上網見到9000F水貨賣9000幾都真係有啲心動嘅
但始終比錢個個唔係我嘛
如果比錢個位考慮水貨唔洗諗即要

巴打係邊度買9300E, 行貨?
百記果D係咪冇可能有
9000F太貴...

今日去左so0問9000F49”
12110,加1000coupon,恆生卡400rebate 好似幾抵屌

Xbox one x / ps4 pro
最好買幾多寸打機 想買43但又冇咩選擇

24吋or28吋 電視

有推介嗎？

sony x8000e用家想問電視臺問題
睇83新聞臺會有lag 殘影問題，係訊號定電視問題？已經追過幾次臺都係咁

另一部lg機用另一條天線，但順冇問題

部SONY 46W900A 壞咗
見上門整要500+880 未計零件
應該點搞好
部機不停重新開機,同滴滴聲

試用其他mode

關motionflow

關左都係咁
有時會電視臺會lag到show未有調頻
係咪似訊號問題多d？
但同時兩邊開，lg睇電視係冇問題

師兄部電視有無插住HDMI 駁其他device ？有的話試下甩左佢再試試睇電視

巴打邊間問? 係咪有好多電視SHOW出來既鋪?

我琴日去無乜電視SHOW出來既鋪問
條友係電腦按幾下就話49X9000F 要13XXX, 問佢最平做到幾多, 佢話實價來, 無得平
唔知係咪因為佢間鋪賣電視無佣所以咁撚HEA

馬鞍山 豐澤好似都係1萬2千幾

係

豐澤我問過49吋 12尾, 55吋18中

百記就49吋13頭, 55吋19xxx

有冇巴打用P記呢隻?
有咩評價?thanks

又黎Sony post 問其他牌子

Sor各位巴打
Sony我都睇中7500F
或8000e

可能很多人問過....但請各位幫幫忙再答答.........

之前買了8000E, 而家安上牆背板

但找Sony 人上去安要$800...(想問同街邊買架是否有分別?)

或叫其他人上來安上牆背板, 價錢差多少 ?

thx

有架自己裝，爆幾囗螺絲。

抵屌
BTW
SAMSUNG隻QLED好似好正

依家市面是唔是冇晒43x8000e

用緊 最後一部行貨3D電視 想要3D嘅應該冇其他好考慮

sony, 裝爆panel, 該免維修費

街師父，裝爆機俾維修費

百記55寸實價$17980，sony送1000蚊coupon，利申上個月買左，匯豐卡rebate $1,400

買左9000E
睇Netflix d聲唔夠
有無soundbar 推薦
試左Cambridge audio TVB2 覺得ok
Yamaha yas207又得唔得
有無其他好
3-5k budget

thx..fast 巴...

我最後係so0買左
55吋 $17780, 1000coupon, 用左恒生卡有 $450 cash dollar

原來匯豐卡rebate 咁多..

40" / 43" 有咩好介紹

Sony HT-CT800
街價三千頭

匯豐個promote好似去到上個月尾，簽10k以上用apple/google pay畀就穩袋$700 rebate ，另加visa signature 有9倍reward dollar，即係大概$650左右，減埋超市coupon機價$15600，諗都唔諗就買左

去試下先

剛剛開左ps4打蜘蛛俠
佢話我的8000e set左2k
想問下點轉4k
關唔關我插了hdmi4事
謝ching

知唔知z9d 有冇得換電源線

係pro機?

4K 輸入得hdmi 2同3
3有埋arc
所以你應該係插2

39-42 寸 , 想有4k , 有藍牙既有無邊d好選擇 ?
想裝係房掛牆

對啊ching

用緊x7000e
點解睇netflix會人聲細音效大
睇藍光都會

想問下mac除左用apple tv，仲有無辦法可以mirror到去sony TV?

小弟宜家用緊43x8000e大約有一個月,
突然81-85，99台都收唔到。

試過重新自動同手動追台都搵唔到 ，
想請問巴打們有無遇過呢個情況, 或者解決方法。

用緊x9000c 想轉9000f 但去百記睇過顏色偏灰，大家覺得係佢特登setting 搞到咁引你買其他牌子定係點？ 差不多價位Sony 有無其他model 又佳？

利申： 電視只用黎睇波同打機

bilibili 同 千尋都有android tv app
要自已裝apk

比你講講又有d覺，我部9000f 都係咁

小弟賣嘅水貨可以做到九千頭，
有興趣可以tg

留名學野

55”九千頭
49” 八千頭

有乜野app可以mirror Iphone 去sony電視

傳聞啲sales最較差啲畫面 去推銷係咪真？岩岩睇部7000e 同部lg 差好遠喎 差啲買咗lg

sony x9000F

想買電視掛牆，budget 5000內
多數用黎打ps4周睇下Netflix

有咩好介紹

想問聲道冇得save個問題有冇方法fix?

掛牆使鬼$5000
買NB 嘅P6

I mean 5000 有咩電視model 抵玩

請問49X9000F panel係唔係100Hz？唔該哂

另外想問，x9000F 個motion flow 有冇memc 功能？即係X7000E 果d 功能

呢個補framerate 功能睇劇對我好重要

因成日會睇24frame d 劇

唔該先

lg畫質幾好，假4k無真4k清

想賣55 8000e換55a8f

賣二手電視去邊賣好？

想買部55吋，見大家都係買9300E，9000F，9000E
其實邊部比較好，追post追到好亂
主要睇tbb啲劇
Budget around $10000-15000可以多少少

主力睇tv就唔好買9000e ，有bug

播50 Hz 電視間中會花畫面/drop frame rate

死穴，但hdmi 睇戲就完全冇問題

我因為少睇電視，主力hdmi睇1080p 同4k 電影, 都想知9000f 同9000e邊部畫面好d

應該搵唔到9000e 掛
比較過覺得9300e 靚過9000f

bro , 我想買49吋，請問9000e 同9000f 比畫面你覺得邊個靚d？

55'太大裝唔到，唔該

sony官網拍賣過d機
55 8000e同49 9000e都係差200幾蚊
邊部好? 唔知係咪陳列品，但得1年sony保，有冇伏?

9000f
唔計budget只計畫面
個人覺得9000f ~ 9300e > 9000e
當然睇budget做人

有冇巴打想買55 9000e
放售中

唔該哂！咁買9000f啦

請問9000F 邊度買最平？唔該先

49吋都係差不多, 大鋪既話都係12XXX-13XXX,
問過豐X, 百記同SO零, 暫時係so零最平
不過睇鋪, 最好落去有display既鋪問下sales
同埋睇下你手上有咩卡去咩鋪有rebate, 可以慳唔少

其他細鋪我無睇過, 你可以打去問下

早兩日起完av生命買左49吋9000f
11420

bro唔該哂你，幫到手

唔該哂bro，Av

呢度既bro有愛，肯助人分享

bro 用左兩日9000f , 覺得畫質點？

請問想換 65" 4k 電視，打機(ps4 pro)50%睇戲40%睇電視10%。
諗住換 Z9D 會不會太遲？
因為打機為主不考慮 OLED 下有冇其他推介？
見三星最近 Q9F 有 65" 有啲心動。
謝謝

未安排送貨

請問可唔可以講多少少？
我間中睇電視，但見到CCTVB, 時清時模糊，尤其字幕。新聞報導員仲爛面添，關唔關60Hz 事呢？
求解答。

Bro Watch TV do not use 9000e, have bug
9000e for movies and games

Detail go HDTV test. COM search 9000e review, rating. Compare also ok

Rting. Com

sony 43寸黎講
係咪得x8000e依個選擇?定係仲有其他款都唔錯?
都係for屋企人睇電視用

Thanks bro.
Will check tmr.

Bro I think for 43", Panasonic also good choice, sony is better than Panasonic when size reach 49" or more , difference is big

But for 43",two brand similar, but Panasonic cheaper

如果揀Panasonic既話
有咩4k款式推介？ thanks

9000E幾時先有更新

bro我唔算最熟panasonic既產品，最好自己去sogo 13樓睇實物，齊

價錢全部都平， 買 呢個就真係最平

少少tips , 43" panasonic同sony一樣全部ips mon , 唔可以有太harsh 要求，買時唔好望其他更大既機或者oled，只會增加煩惱，因為對你冇幫助

想買32" 電視，想問w660e 同w660f 有咩分別？ 定係買Samsung N5000好？
另外有咩walk in 鋪or showroom 可以去睇？

想買32" 電視，想問w660e 同w660f 有咩分別？ 定係買Samsung N5000好？
另外有咩walk in 鋪or showroom 可以去睇？

另外問電視上網睇Youtube 同電話project 去電視係咪要用chromecast?

32"？房用？如果而家仲有 37"samsung 機買 37"啦房用既話， 32"細到同電腦mon睇差呀多

samsung 以前有出37" 而家唔知有冇上官網自己搵下, samsung色過份鮮要自己調暗d色

samsung 另外冇其他人講得咁易壞，自己同朋友都用過，幾耐用其實，sony 同LG 應該最易壞反而，我sony 用家都咁講

想問一下買左55吋9300e
就黎會送貨， 流程上係咪上午送貨下午會黎裝機咁
如果我想裝NB架下午個師傅就唔會同我裝但會拎部機出黎幫我試機咁？
有無得check 部機係唔係全新機咁？
另外NB架用邊款好，我想要左右屈得勁既...

比較多問題

唉買左部9000f有一點死點係邊位
唔知有冇得換？

其實廳用 屋企20/22" 厚電視用咗~18年，冇機頂盒。今年想換電視，下面個櫃闊30" 最多買到32"，突然變到咁大驚唔慣，屋企細，要計下觀賞距離

我再睇下有咩size 岩我啦 色太鮮既話，sony HDR 會好啲嗎？

Samsung 唔易壞可以考慮下，屋企冇三星科技

今日開電視，有update了

update咩野?

sony 師傅只會幫為裝sony 原裝掛架
你自己去深水埗望下
我自己用NB P6 可以轉好多

55吋有邊部性價比高

system la should be

我見NB 有P6同df600, 唔知有咩分別呢

你地部電視 暗角犀唔犀利 上網見過好多人都係咁 仲要係正常

我用緊x9000F , 刻意睇絕對睇得出，但我唔太介意因為我有心理準備做埋功課先買，實制睇比想象好，加上我主力電影，上下黑bar

但如果主力睇tv 既，主力睇d full sreen 劇既bro , 就未必一定o岩買，因會望到暗角，我自己ok 唔代表你ok

總結，x9000F畫質唔係vs OLED既話，真係相當之好，影像順到爆 ，喜出望外

不過我下部電視會轉會OLED , 希望遲5年技術改善減少消印，OLED畫面超得

咁灰？

裝機時有冇師傅面前check到即場同佢講？

我覺得sony機有本身有暗角問題，如果再加埋死點光點有d接受唔到

暗角我覺得ok 因主力電影，但貴過其他牌子都有埋死點，兩樣缺點加埋就不能接受

屋企2老收機，唔識叫佢check死點光點

唉！咁真係冇計！

唔緊要啦，唔係當眼位，照用住粗用，3年後轉電視，我自己對5年後既Oled好有憧憬

離一離題，大家部電視如果放廳既，最好窗上貼牛皮膠紙，懶既唔想貼哂內外，剩貼外面就得，費事個風真係太大，煩係煩d，但有幫助何妨

想問一問咁多位師兄
我媽剛買咗一部sony電視
但發覺當有HDMI輸入時就會有幾個數碼電視台斷哂signal
請問係電視問題定Hdmi線問題？
因為只用咗兩日如果叫佢換過部會唔會解決到問題？

有冇巴打可以解答下點解sony 9000e 連接電腦用左hdr後睇word document會有彩色邊？

thanks!!!

巴打最新版本係？
我部機依家係 PKG6.2669.0070HKA
Check咗系統 又話已經係最新…

唔响屋企睇唔到，不過網頁係寫9月11日更新嘅

屋企部panasonic Plasma 打柴左

有無咩 43吋機推介下? 我見630好似唔錯 有無在行巴打可以推介多一兩部比對下?

用開 Plasma 就直上 OLED 啦 最少都要買直下式，否則你 100% 後悔

無位啊 最多放得落依家既43吋 想問下依家仲有無va panel既電視？

如果主打機同netflix，65’係咪都係X9000F, 望過下A8F係靚但貴成萬有少少超出預算，另外z9D推唔推薦？

用緊43x8000d，開心使用左成年。 想幫外母買部43x7500F, 有冇聲控搜尋youtube嫁，謝謝。

想問下一個問題
如果想用IPHONE / 手提電腦 投射係SONY個大TV上
應該可以點做... (無線)
有無SONY TV係可以有AIRPLAY

原來有Wi-Fi Direct 係SONY TV, 自膠

買部apple tv

平既有百零蚊既anycast 手指都做到大部分功能

想問下啲電視機送黎 個盒上面正常係咪會有張白色貼紙同有s/n

大連鎖店會有

網上店，店界走換禮品，所以賣得平

sony 香港行貨有

仲可以用上面個barcode 換超市禮卷

原來咁

嚇得我 岩岩研究個盒先發現 幾驚係啲重修機呀

想買 A8F 呢期請問邊間有優惠

其實唔排除有咁嘅可能
睇番封箱膠紙有冇重貼

裝個Airscreen apps就可以

係sony bid中部A1 55", 心大心細, 唔知買唔買好

如果43吋邊個型號最好? X7000F?

Z9d>/= x9000F
睇啱可以狗衝

Z9D:
x9000F:

LED 背光一樣做到真正純黑？SONY Z9D 艾域初步評測

43X8000E好似真.斷市

想問問各位買左55 9000F既巴絲
你地買左幾錢

咁咪唔買佢, 性價比又唔係特別高

得X8000E有43' Tri唔識串 display

SORRY TO TELL YOU
你上左OLED返唔到轉頭, 咁就一世

WTF而家8500F竟然減左咁多仲送soundbar
我之前7月頭買49吋成皮野而家仲煩惱緊打機用既5.1 soundbar買邊隻
送 RT3都叫有個 5.1 呀

有留意yas207, 2700同 Sony RT 5, Z9F+S9F
電視前面左邊落地玻璃右邊飯廳，唔知 Yamaha嘅反彈 surroundings 有無效

唔care排子, 其實p記有啲都唔差, 不果係道少講為妙

x8500f或以上型號, 一樣有Triluminos

佢應該係講43吋又有Triuminos

各位點睇panasonic d 43寸4k電視?
除左sony, panasonic d電視品質如何?

fx630應該勝過x8000e

屌twitch個app好撚垃圾

次次都要我重新登入，仲要用電話開browser入佢個死人code同步
畫質校咗自動就無嘢睇，要手動轉返1080p先得，但係有時又食撚晒啲選擇得返自動
On99

幾多吋？

49

黎緊會買8500f 55吋
好似咩都冇得送

A8F 有冇伏？

琴晚 X7000D 有更新 仲以為部電視隔左咁耐 已經唔會有更新

Yamaha 207 一定掂. 只係冇atmos/dtsX認証

我放廳既 5600, Atmos 反彈及後置包圍感, 抛離放房既 st5000 幾條街.

早知2條買哂5600.... 但貪st5000有hdr pass thru. 唔想房駁太多線....

但你 Yamaha 207係放廳？你個廳咩格局？想比較參考下

5600無跟 standalone subwoofer好似差咁 d 重點係 out左 budget

自 睇錯 ID
如果咁睇2700好似真係唔上唔落咁，無 Atoms

5600 上個月 我買 $10500.

冇錯我自己要搭隻 10仔.

我覺得係長方形 電視放 中間 一左一右 好闊 仲有條長走廊阻住.

依然做到 好好嘅天花及後之效果.

呢個時候 其實應該係等5600 嘅下一代.

不過唔知要等到幾時.

嗰陣時 我有試過207 諗住207放響房.

最後因為 貪sony st5000 個認證. 買咗sony結果覺得中咗伏.

畀我再揀我會揀207. 又平又正

RT5Z9F , 最大問題係隻十仔唔係好得.

好在有兩隻後置補救, 可能後置效果仲好過我條st5000

我個廳係左客廳右飯廳，電視係客廳，客廳另一邊係落地玻璃，咁睇 YSP嗰反射可能無咁好

但係sony可能更差
你真係要慢慢試清楚先好做決定

同埋 5600好大條

又長又闊

所以有後置先考慮去試

長唔怕，但太高身一定擋住部X8500F

說明書話, 可以裝響電視頂 但係我冇見過人咁裝

咁Yamaha係咪可以去通利試？有無話特定邊間？

可以去通利 慢慢試呱.

我幾個月前 係響旺角樓上舖試. 但係而家唔知仲有冇show出嚟

Bid左9000e 昨日送黎 算係咁吧

得4個鐘panel time, 正呀
我仲等緊送貨, 唔駛1萬有oled

請問49x8000e 係咪係鴨記買返個support vesa 200x200 既電視架就岩架喇？

ysp 留意最近反射距離

2500 年幾前英國amazon 買番黎好似五千蚊
不過出左2700 就無平

點check?

想問下49吋既7000E同7000F分別大唔大?

請教各位師兄
43寸 平時用嚟打ps4 pro，睇4K 60fps，駁電腦做嘢
呢三款各位師兄點睇？
43X8000E
43X7500F
水貨43X8500F

感激不盡

x8000e停產,買唔到

水貨唔好買,壞機維修費夠買新

x7500f可買

8500F
電話無拿拿連唔到YouTube

各位巴打，想請教下
小弟岩岩買左9000F,想配隻soundbar
如果sony x9000F /z9f 呢兩隻分別大唔大，或者大家有冇好介紹

X9000e 終於有更新
可能old news

9000e ?$

幾錢入手 抵

無dv
屌

我都係cast唔到youtube。9000e update左firmware. Clear 左inbuilt chromecast 同 youtube 嘅 data. 而家ok.
你有update firmware?

6千幾

x7500F唔掂，triluminos都冇
唔介意其他牌子嘅，P記fx630可以考慮，有HDR10+加3+3原色

9000e係無
利申:9000e用家

買嘅時候就預咗

or 600h, 硬件一樣

屋企用緊x700D ，部電視開左藍芽想connect 隻藍芽耳機，但搵極都搵唔到隻耳機 請問可以點搞?

耳機,有無長按用搜尋mode

想問一樣操作問題

電腦broswer 上網，用remote 操控mouse point 實在太難

有咩方法

同埋iphone 係咪都可以mirror 去電視

1.可以插個usb 藍牙keyboard/ mouse上去電視
2.裝個支援airplay嘅apps, 例如airscreen就得

airscreen google play store search 唔到既

試打AirPlay

有個人部sony 機嘅youtube 做唔到share
我用手機share 去電視，之前都okay
家陣會hold 喺show youtube logo
無耐就彈error

有呀，搜左成2分鐘都搵唔到，但明明我0係部電視隔離

same here

越搞越差

問題返返尼。最後都係factory reset. 暫時ok.

新手經驗分享
早幾個月睇連登介紹SONY X9000F
個時岩岩出就即刻買左 係豐X買
順便買埋1套X9000F專用個條Soundbar 同加左做6年保養

用左幾個月，打PS4 Pro係正好多
以前用三星個部Curve 4K打FIFA都會有少疾機
而家完全冇呢啲問題
因為我純粹用黎打機，所以睇片個啲都比唔到咩經驗之談

另外想分享下條Soundbar，我個人覺得一般
係勝在有藍牙同個外型好夾部9000F
有時番屋企想播歌 就直接藍牙開著佢聽

個人用緊高一級個z9f, 都覺得睇戲打機還好，環繞聲同個假atmos都叫有d料， 但係一播d hi res歌表現比我電腦個creative soundbar 仲差

有無巴打準備買50吋電視

搵到貨尾 真係要買ex750 靚到癡撚線 fx800 完全唔夠打

ex750算中階機，應該唔及9000e/9300e/9000f

我係update左之後唔得，重置完得左幾次又唔得

Me too.....

有冇有解決辦法

想買房用既電視（～40吋）， budget 3000上下，有無抵玩推介？

一樣
9000e update完出事
都係delete左data cast得返

google play store search 唔到airscreen

係咪落左架

過左日又唔得。。。早知唔update。。。都唔知有乜改進。。。

Budget有限，x7000F or x7500F 值得買嗎？
定係要上到x8500f / x9000f?

請教一下，房用32吋 660 有無用家分享一下？
主要睇電視，另外可能買ps 打機

用緊207，點先可以整到好似5.1 有後置立體聲咁？ 見電話apps 都冇乜野可以set～

關機狀態下用遙控︰

"i / ?" + 5 + Vol Dn + Power

我最尾搶左部 43X8000E..
之前睇左好耐，到老婆批O個陣先發覺出面已經冇晒街貨..

利伸︰組合櫃放唔到 49"

大賞頭,咁平點解無人bid?

49x9000e $4392 咁平點解無人bid

今日下午送部9300e 55吋，期待中🤤🤤

用錯icon

競投次數 = 0，即係有人用即食價搶左。

9000e 9300e
有咩唔同
令外想問下 e/f ，多左audroid apps ?

唔好用拉爆 ，錯左位想轉都好麻煩 入左去攞唔返出黎
依家電視唔係好重 用普通都好穩陣

9300e update左行到dolby vision
同埋冇43,49吋

e/f 個android冇咩唔同真係要搵高人答

我屌 部9000e一返黎就咁 壞panel呀？

sony 職員幫你開箱？

年頭買，今日收工開機就咁
聽日準備屌7 sony維修部

55X9300e收到更新

無嘢了
原來係9月11日更新

Benefits and improvements from the latest update
Improves picture brightness in a specific set of circumstances (Applicable for A1 series only )
Improved compatibility with the Home Theatre Control app
Improves Lip Sync for X90E and X85E series

更新完好LAG

其實有提過了
9000f同9300e係同級產品，spec同表現非常接近
9000f有dv但9000e冇

個google cast廢左

55fx700 其實得唔得 好似同 55fx800 差不多

49吋 ex750 fx800 定 8500f好

筆值一皮樓下

9000f扣埋coupon都係10500

前日買左部65吋X9000F
但玩ps4時時，個畫面放大左
變左做+1
想買點先可以變返做全畫面？

邊度做到
都萬1,2左右

咸片生活，11420，1000coupon

買左 W660F掛房牆

有無人最近更新完Sony TV 成日load 唔到Netflix ？

我無事

已經兩次要clear data 重開

想問8500F同9000F分別大唔大？

係咪ps4嗰度set大左？

應該無
我全部set 自動

Logout 再login 試下

今日部s8500c開機display左2秒android logo之後就冇畫面
led indicator keep住閃6下紅燈
有冇巴打知點搞

有冇師兄知最近43 8000E邊度抵？

擺床尾for PS4 pro+睇戲 43X7000F係咪最好既選擇

Sony Android tv開機係咪要成幾十秒？
百老匯啲sales講

冇晒了，
深之都番左 43x8000f, 6200

sony 搵唔到呢個 model..
唔係係咪打錯 x8500f
(佢話係今年新 model...)

google search 43x8000f 中東型號

香港可能有賣,ips 60hz+triluminos

取代上年8000E

7000F好唔掂

點解咁講 仲諗緊x7000f/mu6300

sony 機無"tri唔色串", spec好低階
呢個價位P記fx630抵屌啲

or fx600h

Over budget 想搵40-43”

X7500F會唔會升左幾個lv

BUDGET 1萬元, 55吋, 會打PS4 同睇戲, 係咪 55X8500F 最岩? X9000E 周圍都無貨 有無X8500F 用家分享下用後感?

43FX600H 岩你
spec=fx630h>700f/x750f
x750f都係無tri唔色串,麻麻地

x9000e/x9300f

呢兩部好似over左, 等X8500F用家解答
X9000E應該半年前而經無課

我留意下先，唔該

主要呢部有原色同hdr10+

OVER左好多 X9000F -16XXX X8500F -10XXX 求 X8500F 用家分享

我想問之前舊model 9000E係大約幾月跌價架？
12月聖誕個D時間9000F會唔會落價？？

因我想係聖誔或新年入部65 9000e

想入9000F 先岩...
打錯...自

用sony soundbar 你地係唔係同電視同步開 有冇得set平時開電視唔自動開soundbar

去SETTING 熄左D 同步連其他電器(多數指碟機 /外置喇叭)

想問下x9000e 打ps4 pro 夠唔夠推到極限

有無巴打買過三叔有咩不快經濟分享下？

點會唔夠？

9000E 系列 仲有貨咩？

佢係想參考e系跌價期 再睇下幾時買f wo

阿媽買左43-7000f
係咪大伏。。。
巴打 點睇呢部機？

因為有人講過話input lag比其他機高

9000e 現役用家開心使用中...

究竟買Z9D 定等Z9F 好?

伏

百記，x7000f靚過samsung nu7100/7400,Panasonic fx600

8000E係咪冇晒了？

想問下自己房打下機睇電影 43吋 有咩好推介？4000筆值

今日見到凶宅賣9000F 55寸 17000蚊唔洗,好吸引
一個月個價可以跌千幾二千,係咪有新機出?

有冇問埋咸片生活？個價好多時仲靚
利申：買左9000f 49” 同yamaha yas-207

因為無咩位，放唔到2.1。2舊野， 就咁一條既soundbar係咪無咩用？有無咩推介, budget得2000左右

本身睇中7000F 但見大家話好伏...
4000-5000筆值左右可以買邊款？

PANASONIC FX600

中X 大舖黎講最平$4700

10000 budget 係唔係買9000f 最好 屋企兩老主要都係睇電視

早幾日係咸片生活買左55" X9000F $15XXX 送$1000 COUPON

要幾多吋 50既話 電視放唔近窗口 建議入上年機皇既EX750 真係好靚

50吋 電視同窗口都幾近下

對SONY情有獨鍾咁點好 有冇好選擇 5000幾

咁都係X7000F X7500F X8000F(有無8500?) X9000F

再睇你屋企放得落咩SIZE

如果屋企放到50吋 我自己都會狗衝 P記 EX750/FX700/FX800 無奈只能放到43吋 買得D入門既4K TV

43吋我放房咋 岩岩好 再大真係唔得
可以請教下 43X7000F 同FX600同一個價位 FX600係邊方面優勝？

5年保!

我落場睇過 SONY D SALES就話唔好買行ANDROID 運作慢(聽講就X7000同X7500係同一部 但7500先係行ANDROID) 睇過同一條DEMO片 SONY真係有D LAG 但我唔知係咪專登較廢部機等人唔買佢

LG 同 PANASONIC 都OK 但LG 偏色 同埋人像大頭時 佢為左幫D人皮膚遮瑕 塊面完全化開晒 變左膠面 P記都有D 但佢做得自然返少少

周圍大鋪都冇P記FX600睇，在推Sony Samsung 勁唔客觀

就咁睇除左保養之外 如果我唔洗行android .X7000係咪都唔差得去邊 ?

巴打如果我將7500f同fx600h比，規格係咪打平手

55” A1 最平做緊幾多錢
massdrop 65” A1 而家做緊兩萬蚊港紙咋

其實呢個價位，部部大牌子都差唔多，60hz ips panel, 除左lg 係假4k 唔好買

岩岩買左部nu7400，類近玻璃面，va panel，感覺除左光過我部壞既plasma之外，立體感同黑位方面近乎平手，不過我都係冒死搏佢售後同qc，希望佢生性唔會壞。

喺大舖睇 佢show得返人面既瑕疵，唔會下下滑劣劣。

可以落場睇一睇岩唔岩口味

另外要睇pana機，基本上只能去中x/panashop

X8500F 入手,開心使用中
想問問大家用咩方法發射手機or 電腦 d 片去電視睇? 我用chromcast 好方便, 但成日會間歇無左聲(維持1,2秒) . 特別係d線上影片 ..係咪關個router唔夠快事?

岩岩買左部 43X7000F, 之前用緊 32EX650 出現重影問題所以換機

其實我自己覺得X7000F 入門級4K, 叫做冇乜投訴, 當然唔算話畫質好好, 但以我入手既價錢黎講, 性價比算高 (咁岩撞正promotion $4000 有找)

其實都有比較過 P記 FX600, 睇落我覺得差唔多, 如果唔係有 promotion 我會偏向 FX600 多D, 因為始終有5年保, 功能上好似多D野玩

自己唔鍾意android 機, 感覺只會拖慢部機, 所以暫時叫做滿意, 希望 X7000F 唔會有重影問題出現......

邊到4000

SONY 55X8500F
Edge LED
即係側光？
是否比直下式差？ EG: 55X7000F....

新買機既巴打 會唔會覺得新電視真係靚舊既好多?

我覺得舊個部都唔係差 但似乎買左太耐無左新鮮感 以前無真係去好好享受過部舊電視

新手報道 最近揀緊49"
睇左成個星期, 都係揀唔落手

最初想揀 Samsung Q6F既,
但做research果陣發現佢成個series 得49" 用60hz pannel

之後轉左去 Sony X9000F, (屋企上2部電視都SONY, 但都7,8年前既事)
點知落百記睇, 睇佢d sample片慘不忍睹, 殘影多到喊..
但我幾鐘意佢D色, 夠實夠有層次感

Panasonic FX800H, 網上冇乜人討論, 落舖睇完感覺一般
雖則佢真心薄, 但可惜D色唔夠SONY靚

LG又衰過假4K, 不了不了

有冇巴打用緊以上幾款, 可以簡單分享小小用後感比小弟

Sony X9000F,該無乜殘影,可能開左motion

我都有睇呢個網, SONY 衰在Black frame
而百記條片D殘影就係死係D黑位到
上網睇過X9000F 有得開Motionflow,
唔知係咪百記冇開到先柒到咁,

btw, 聽日打算去第2區再睇睇X9000F

我自己x9300e既經驗
好多時「殘影」／走馬燈卡下卡下其實係個「防抖動」（底片模式中／高）導致
開返底片低／關就會好好多
到真係遇到需要防抖動既片再轉返底片模式會好好多

印象中， 係「一般」呢個preset預設係底片模式中

同埋巴打有心買既都可以試下叫sales比遙控你試下

想問下如果想要部43”電視玩ps4 pro應該買邊一部 上網睇左好耐，好似無43”可以打機4k hdr仲要順嘅 但土地問題買唔到更大

d人話直下式好，係因為高階機用直下式背光可以做得多分區控光
但你買既係低中階sony機，兩部機都冇分區控光

反而x8500f係有「tri唔識串display」（用左廣色域技術既背光）
而7000f係冇

打機唔會開motion flow（個人意見）
順唔順係睇你部console／pc

ps4 pro都唔support 1080p120hz，更加無需要強求自己買120hz panel既機

師兄 請問 可唔可以話我知喺邊度買呀

多謝巴打意見
如果買左SONY機, 開箱之後有冇D咩要特別注意??

小弟白痴一問， 依家sony 最靚嘅43吋 電視喺邊部呢？

如果買sony43”有無推介

而家$4299

我買時$3999, 用code 減多$100, $3899埋單

喺 老電出既app, Habbitzz 度買

用55X8500F 睇NETFLIX 4K 片真係靚到嘩一聲 , 唔知點解用標準MODE個畫質最清最SHARP, 其他MODE 同自訂( 跟RTING) 都差一截

本身想買49寸Sony x8500f, 但Samsung nu8000太多野送，受唔住誘惑買左

有無人知三叔電視 用咩app 可以連到電視做remote (最好係官方 同ios)

睇下放唔放到多一吋 買pana 50ex750 包你無後悔

55"都放到既, 部電視會上牆
但屋企人怕55"太大部

上到55 就買oled啦

價錢貴一倍
屋企人剩睇電視
得我睇戲打機

咁誠意推介50ex750 頂級va panel

今晚再去睇睇

65 9000f 定 z9d好？
睇戲同電視多，少打機

考慮7000F or 8500F
筆直有限
都係8500F 好了

32寸 w660e w660f 邊部抵屌d

43" 有無邊部抵屌?

55X8500F

琴日睇完...50ex750 冇貨, 得返D 2018年款

講返SONY...X9000F d殘影真係疾到喊
又貴過哂其他牌子..
有小小難比錢佢賺

btw 琴日 J左下 LG 部8500
佢D黑位做得幾好..價性比幾抵玩
但LG以前一向垃圾(?), 信心唔太大
我怕LG好撚快壞

for X9000F 可以轉既掛牆架
用邊款好
剩係識NB 咩P4 P5
同埋難唔難裝
未裝過

我因為屋企位置所限 得43吋 咁大家都係4千幾五千 我最後決定信自己對眼買左出名qc同售後差既三叔

Sony唔岩既話 我覺得你都係買panasonic

Btw 我見鬼佬有推 tcl（大陸牌） p6系 oled（唔知有無50-55吋）應該唔貴 巴打不妨睇下？

最怕大陸野
如果買大陸野..我買LG可能會開心D

PANASONIC既話 大舖得返FX800H
但行左幾間都放部55出黎

買lg 記得買 super uhd 定乜乜uhd 既電視 無個啲個panel 行rgbw

部x9000e最近更新左後成日禁制無反應，好似食曬d ram咁

我剩無裝左twitch無裝其他app

有冇人知點解決 Sony 7000E 連 Bose SoundBar 次次開機都會跳左去HDMI(ARC)果頁嘅問題

同問
得 5K budget

同問

另外想問 sony 43X7500F 同P記 TH-43FX630H邊部性價比高D?

一定係fx600（同630完全一樣架 除左外框個色之外） 5年保

exactly一樣？我上官網都睇唔到分別，以為係自己眼殘

sony畫質較好

fx600,最光亮度低

p記fx600有hdr10好似幾正

都要你有source先得 就算netflix都好少hdr片（唔好話hdr10)

如果打ps4 pro又點睇？

Netflix 既4K
有無HDR嫁？

其實我都覺得Sony 畫質睇落比較舒服, FX600 真係好暗, 暗到我以為Sales 做左手腳...

btw, 我買完機之後咁岩見到 Hisense 擺商場, 覺得畫面唔差得過sony, 唔知係咪我已經睇壞左眼....

4k 同 hdr既片都少 而4k既好多都唔係電影 hdr既會多dd 但都係個句 入門機 唔好預期有好好既hdr效果

兩部比較 會買55吋
p記fx700
Sony x8500
P記平2000
多數睇 tbb 平時睇碟都係翻版bd

我用ing 65x9000f
我見好多戲、劇都係用dolby vision
但寫4K 就無HDR

你指netflix? 定係碟?

今日開始youtube多A9F Z9F Review
Z9F 75吋得288 zones 唔怪得冇再sell backlit master drive Z9D同Z9F拍埋黑位完全比下去
Z9D 65吋都講緊有600幾700 zones
好在staff discount買咗Z9D

Netflix

想問下49ex680h 好定係49x7500f 好？

你睇埋rtings個65吋z9f 對比度測量數字
你就會明白z9f係外國同埋中國點解會開個咁親民既價錢

等睇香港代理繼續開離地價錢

40吋係咪sony KDL-40W660E最好?

個對比數真係得啖笑
就算香港真日本製造都好，今次Z9F真係晒鳩氣
Z9D比人叫做LED究極體真係當之無愧

65” 應該買Samsung nu 8000 定 pan記 fx700好？

唉我3年前買左部sony 43W800C
尋日開始個panel會光暗光暗咁閃
又有條橫線係頂 塊panel又好似update唔切咁又D影
最神奇係遙控restart就正常返
換既話49x7500f同x8500f差別大唔大 值唔值比多一千蚊

本身用開Sony HX900 46′ 都成8年前既旗艦機，最近部機自動關機，閃6下紅燈，搵過人整，都搞唔掂，用到8年至壞都算賺左

宜家都諗住換返46′機，有冇好介紹， budget 8k內，謝謝

P記800h同9000f 性價比邊個好啲？打PS4 pro同睇Netflix 其實800h對手係9000f?

一定9000f,用va panel

Va panel好過ips?

睇返z9d用14bit panel 真係癡線

Z9F降晒grade
Dynamic range得12x
Z9D兩年前都16x

最近睇緊55"
睇完youtube d review 都話個介面lag
其實咁影唔影響睇片，例如用佢原生既app 睇Netflix 或者youtube
呢個係咪sony 通病？再上多級會唔會好d
求用家分享

講緊9000f
sorry for 1999

9000f 介面lag?

49吋 SAMSUNG NU8000, SONY 7500F 定係PANASONIC 630H好?
拎黎睇NETFLIX同打機多

我都想搵49吋

買左9000f 49" 10780送800超市劵+恆生400cash dollar 算唔算抵?

請問而家大舖係咪已經全面冇晒8000E?
大埔區問左一甜凶宅都話冇晒17年款，話出面就算有都係display貨

前兩日睇超級城仲有盒8000e個盒，唔知拎左嚟display定咩

岩先個零鐘前問左一甜地下擺電視果邊個肥仔，話17年款冇晒

我見凶宅有盒，可以去八卦問下

應該都冇了，我頭先係問完一甜問凶宅 唔該晒巴打

我都想搵va panel，之前去中x睇反而覺得p記50寸fx750超哂班，價錢又唔貴，不過係2017年款，買少見少，我又出年先入伙，冇緣

邊度買？

係啊屌 岩岩先壞電視 中x 8000內 送埋兩副3d 眼鏡 又va 又水晶面 可惜屋企個櫃差成十厘米先裝到 唔係既話自己full pay都要買佢返去

我反而想 賣左部用左半年既55 9000E 換65

新一批都係ips，va得返sony可以揀，睇左LG 同三叔一show黑色就變灰色 但sony又唔夠流暢，揀唔落

上面巴打打錯左 係50吋 ex750

Fx750係2018款 2018好似頂級led 都係出49 無50吋

Sorry 你岩！

咁巴打會買咩？ 我見入門除左罪大，得samsung係va 所以最近冒險買左佢 暫時覺得畫面比起自己六年前既黑色，立體感同畫質都更實淨 又唔洗再理燒印 （其實部plasma到死之前都無咩印）

但on9既係個smart remote搞到睇電視最基本既轉台同麗音function都要禁多好多下 同埋led真係好光 隻眼真係易攰啲

我未有決定住，等出年再算 我自己冇乜留意三叔，個次去百記係咁sell三叔，拎Sony x7000f同另一部三叔唔記得咩型號嘅同價機比較，當然三叔個部會流暢啲，因為價錢嚟講已經屬於中上級，跟手佢開埋段黑媽媽嘅電影比我睇，話sony黑蚊蚊睇唔到，但三叔清晰可見，心諗屌，話明夜景，點解光撚岩岩日落咁 自此我就冇再睇三叔

好光因為對比度高？最岩心水真係得p記 ex750，可惜timing唔岩。初頭心水係想要x9000f，去左中x試機之後又覺得冇咩特別

我都一樣啊 個sales禁比我睇啲demo 4k片 點樣為之靚 佢首先比左啲黑底 加字我睇 ex750隻字係又實 又有立體感 有層次感

跟住有一段 係夜晚既天空之鏡之類 其他幾部係黑曬乜都無 但ex750係睇得返寥寥既幾粒星 我就心心眼啦 可惜無位放 又靚 又日本公司 又五年保

咁無位下 點解會買左三叔呢？ 因為佢係接近玻璃面 又係va(可能無ex750咁頂級既va) 佢可以睇得返人面上既瑕疵（毛孔，雀班）反而即場比較都係入門既lg 同panasonic機 一來磨砂面無咁sharp 二黎兩部都磨滑左人既面（尤其lg)

希望到時我可以搵到部岩心水
Lg將啲人樣整到一達達 我諗到時揀唔到會揀返x9000f，出年年頭應該會減價

幾時有新android TV update

岩岩裝左hkbn寬頻+ Sony 9300e
我想問係咪基本上牆身駁>hkbn光纖盒>9300e咁就上到網， 暫時未有router 岩岩試左直接插lan
但連唔到線 Sony 上顯示到ip但尚未連線，定有其他野要set?

想買50吋有咩選擇？

你仲搵到貨就 panasonic 50吋 EX750!!!! (因為水晶面 如果近窗/直接對窗會反光，日頭睇要落簾)

請問宜部sharp 50' 如何?

部Nu7100 55寸 7月8900蚊豐澤買，前日唔小心打爛咗

原廠話維修佬係電話話整好要6000左右，淨係檢查費都要700

大家覺得整唔整好？ 如果唔整又買邊部好？

冇保咩?收$700檢查費 ?

人為要收

最後決定用6折買左宜部

部nu7100買左一個月未夠 今朝一開無啦啦咁樣 熄左再開就無事 洗唔洗call人整? 但我掛牆係自己裝

再嚴重先call 人整
掛牆唔會影響保養
比我唔會買samsung

6000，不如比多少少買過部新

請問x9000f 掛牆架有乜選擇？？

買邊部好，55inch

老實講我自己揀唔落 x9000f係比較好，但唔抵玩

Why?
我買左65既x9000f
我覺得畫面幾好啊

貴幾千，x9000f係岩心水，如果55寸可以落到1皮嘅話

e家55要唔要萬8？

應該差唔多

請問巴打邊度同幾錢入手？
我都想入65X9000F
問過凶宅最平做到 23800, 1k coupon, 同d 垃圾。

你唔介意細5吋 買panasonic 50ex750啦 8千內 上年機皇 係就係肉痛 但包你覺得正

我都想買，但未有咁快入伙

同問，但應該都係NB P5或NB P6，唔知兩者有乜分別？

我貴過你
27800
1000 coupon
一個攪拌機
一個收音機

勁貴

其實ps4 pro有咩game 係有Hdr
我得fifa 同detroit有
我重以為GTA 會有HDR,原來無

新game 大部份都有hdr
gta5 呢D ps3 game 冇係好正常

唔該哂巴打
我想問下電視個youtube app
今日連唔到線
你有無咁既問題

YouTube成個server收咗皮
電腦電話app都死晒

有冇32”推介 擺房打PS4 pro

32" 建議買MON

32"既TV基本上都係OEM...

sony 既 660e/f ok?

岩岩發現SONY Soundbar連接電視冇左聲
試過Reboot同息電再開都唔得
本身支Soundbar都係SONY，有藍牙功能
藍牙用手機又播到歌

有冇師兄知點解決到

如果買49吋fx800睇Netflix上嘅Dolby片 係未要用apple tv去觸決？
Lg 49sk8500 各位又點睇？有齊4種hdr 但有咩缺點？

50ex750真係抵玩 我都想買 不過無steam link

屌z9d 仲平過佢啦
點解咁睇唔開唔買65 z9d
2萬5 送3000 coupon
畫質靚幾十萬倍

sony showroom 已有z9f 睇

x9000e昨天起不斷重新開機 有無清知道如何解決 謝謝

始終z9d 粒處理器太舊，驚打機睇波會有拖尾

隔個一兩年 會唔會渣到咁 大把人仲用緊三五七年前既機

Z9D同X9000F粒處理器，邊個勁d？

我意思着眼於處理器有新就買新，無話舊機唔用得。

而且部電視用緊打機同睇波佔90%, 所以z9d 同 x9000f 兩部之間我會傾向後者。

明明大家都係用X1E

Z9D上晒神檯落唔翻嚟
今次後繼機仲要柒到咁

同一粒黎
你覺x9000f 順係因為佢response time 快
打機係好少少
但睇波用motionflow z9d會贏

部9f 得色靚少少同用earc ，可視角好左
黑位對比9d完勝

同一粒喎

買得咁貴一部，用三五七年有咩出奇
我舊部sharp 用左十年，送左比人都未肯壞